{"id":2067,"date":"2021-03-09T07:08:16","date_gmt":"2021-03-09T12:08:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=2067"},"modified":"2022-10-20T14:19:41","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:41","slug":"convocatoria-para-el-cargo-de-revisor-fiscal-periodo-2021-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-para-el-cargo-de-revisor-fiscal-periodo-2021-2022\/","title":{"rendered":"CONVOCATORIA PARA EL CARGO DE REVISOR FISCAL PERIODO 2021-2022"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">La CORPORACION EDUCATIVA DE OCCIDENTE COLEGIO LOS ANDES, invita a personas naturales y jur\u00eddicas interesadas en ocupar el cargo de Revisor Fiscal a presentar su propuesta, cumpliendo con los siguientes requisitos:<\/p>\n\n\n\n<p>Revisor Fiscal, Principal y Suplente:<\/p>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\"><li>Ser Contador P\u00fablico titulado con Tarjeta Profesional<\/li><li>Estudios de Postgrado en Revisor\u00eda Fiscal.<\/li><li>Acreditar experiencia m\u00ednima de dos (2) a\u00f1os como Revisor Fiscal,<\/li><li>Certificado de antecedentes disciplinarios vigente, expedido por la Junta Central de Contadores.<\/li><li>Certificados vigentes expedidos por la Procuradur\u00eda, Contralor\u00eda y Polic\u00eda.<\/li><li>No estar incurso en incompatibilidades e inhabilidades legales, estatutarias o reglamentarias.<\/li><li>Adjuntar documentos que certifique la informaci\u00f3n contenida en la hoja de vida.<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Las hojas de vida se reciben hasta las 3:00 p.m. del d\u00eda 16 de marzo de 2021 en las oficinas de la Corporaci\u00f3n, o al correo info@andesschool.edu.co<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La CORPORACION EDUCATIVA DE OCCIDENTE COLEGIO LOS ANDES, invita a personas naturales y jur\u00eddicas interesadas en ocupar el cargo de Revisor Fiscal a presentar su propuesta, cumpliendo con los siguientes requisitos: Revisor Fiscal, Principal y Suplente: Ser Contador P\u00fablico titulado con Tarjeta Profesional Estudios de Postgrado en Revisor\u00eda Fiscal. Acreditar experiencia m\u00ednima de dos (2) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2068,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[10],"tags":[45,46],"class_list":["post-2067","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-corporacin","tag-convocatoria","tag-revisor-fiscal","entry","has-media"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2067"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2067"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2067\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2104,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2067\/revisions\/2104"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2068"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2067"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2067"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2067"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}