{"id":2189,"date":"2021-03-17T13:17:11","date_gmt":"2021-03-17T18:17:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=2189"},"modified":"2022-10-20T14:19:41","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:41","slug":"convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2021\/","title":{"rendered":"Convocatoria a Asamblea General de Asociados 2021"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, amparados en el decreto 176 del 23 de febrero de 2021 del Ministerio de Comercio, Industria y Comercio, por el cual se determinan las reglas aplicables a las reuniones de asambleas de personas jur\u00eddicas, la Resoluci\u00f3n 222 del 25 de febrero de 2021 del Ministerio de Salud que prorroga la emergencia sanitaria hasta el 31 de mayo de 2021, en el art\u00edculo 422 del c\u00f3digo de comercio y a lo establecido en los estatutos de la Corporaci\u00f3n, Convoca a la Asamblea General Ordinaria (per\u00edodo 2020), que se realizar\u00e1 bajo la modalidad virtual, el d\u00eda Viernes 26 de marzo de 2021 a partir de las 5:00 p.m., bajo la plataforma Zoom, la informaci\u00f3n necesaria para la conexi\u00f3n ser\u00e1 enviada al correo electr\u00f3nico del asociado registrado en la matricula del estudiante.<\/p>\n\n\n\n<p>Se solicita a los asociados enviar las preguntas e inquietudes previamente hasta el d\u00eda mi\u00e9rcoles 24 de marzo de 2021, a la se\u00f1ora Yurani Esther de Le\u00f3n secretaria de la junta directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente al correo: <strong>y.leon@andesschool.edu.co<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Esperamos contar con todo su apoyo para la realizaci\u00f3n de la Asamblea, dado que trataremos temas relevantes para la Corporaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>De acuerdo con el art\u00edculo 26 de los estatutos de la Corporaci\u00f3n, s\u00f3lo pueden participar los asociados h\u00e1biles. Se permitir\u00e1 la participaci\u00f3n al asociado que se encuentre al d\u00eda en el pago de matr\u00edculas y pensiones hasta el mes de febrero de 2021, plazo para colocarse al d\u00eda hasta el 19 de marzo de 2021. \u00a0Los asociados que no puedan asistir a la asamblea podr\u00e1n hacerse representar por medio de un apoderado que debe ser asociado, designado por escrito en que nadie puede representar m\u00e1s de (2) aportes sociales distintas de la propia.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CONVOCATORIA-ASAMBLEA-2021.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Descargue el documento oficial de la convocatoria y el orden del d\u00eda<\/a><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CONVOCATORIA-ASAMBLEA-2021.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>Descargar<\/a><\/div>\n<!-- WP Attachments -->\r\n        <div style=\"width:100%;margin:10px 0 10px 0;\">\r\n            <h3>Archivos Adjuntos<\/h3>\r\n        <ul class=\"post-attachments\"><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CONVOCATORIA-ASAMBLEA-2021.pdf\">Convocatoria Asamblea 2021<\/a> <small>(306 kB)<\/small><\/li><\/ul><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, amparados en el decreto 176 del 23 de febrero de 2021 del Ministerio de Comercio, Industria y Comercio, por el cual se determinan las reglas aplicables a las reuniones de asambleas de personas jur\u00eddicas, la Resoluci\u00f3n 222 del 25 de febrero de 2021 del Ministerio de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2068,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[10,1],"tags":[53,52,50,37,51],"class_list":["post-2189","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-corporacin","category-general","tag-53","tag-asamblea","tag-asociados","tag-junta-directiva","tag-padres-de-familia","entry","has-media"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2189"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2189"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2189\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2250,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2189\/revisions\/2250"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2068"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2189"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2189"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2189"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}