{"id":2640,"date":"2021-05-17T19:50:49","date_gmt":"2021-05-18T00:50:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=2640"},"modified":"2022-10-20T14:19:40","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:40","slug":"feria-de-la-ciencia-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/feria-de-la-ciencia-2021\/","title":{"rendered":"Feria de la Ciencia 2021"},"content":{"rendered":"\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/BH87yLrQ_Ug?rel=0&amp;showinfo=0&amp;controls=1&amp;autoplay=1\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con toda la creatividad de nuestros estudiantes. La Feria de la Ciencia tiene como objetivo mostrar proyectos y experimentos de nuestros estudiantes. Para ello invita y re\u00fane a toda la comunidad Andina en este magno evento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los proyectos y experimentos que se muestran en la Feria de la Ciencia pueden responder a diversas disciplinas cient\u00edficas, t\u00e9cnicas o ambientales, como por ejemplo, la f\u00edsica, la qu\u00edmica, las matem\u00e1ticas, la biolog\u00eda, la educaci\u00f3n ambiental y la tecnolog\u00eda entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este gran evento es un espacio donde se promueve la investigaci\u00f3n, ense\u00f1anza, intercambio y aprendizaje cient\u00edfico<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con toda la creatividad de nuestros estudiantes. La Feria de la Ciencia tiene como objetivo mostrar proyectos y experimentos de nuestros estudiantes. Para ello invita y re\u00fane a toda la comunidad Andina en este magno evento. Los proyectos y experimentos que se muestran en la Feria de la Ciencia pueden responder a diversas disciplinas cient\u00edficas, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2659,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-2640","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-general","entry","has-media"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2640"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2640"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2640\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2661,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2640\/revisions\/2661"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2640"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2640"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2640"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}