{"id":2671,"date":"2021-05-20T23:58:34","date_gmt":"2021-05-21T04:58:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=2671"},"modified":"2022-10-20T14:19:40","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:40","slug":"afrocolombianidad-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/afrocolombianidad-2021\/","title":{"rendered":"Afrocolombianidad 2021"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color:#ba0c49;font-size:38px\">Reconocer el aporte cultural de la poblaci\u00f3n Afrocolombiana en el desarrollo socio-econ\u00f3mico del pa\u00eds.<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Resaltar las actividades culturales que los representan como la m\u00fasica. Principales exponentes, Fiestas como la de San pacho, regiones donde se ubica, Principales Departamentos en donde se concentra esta poblaci\u00f3n.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>A\u00f1adir nuevo conocimiento<\/strong> sobre:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Los colombianos somos iguales pero diferentes lazos que nos unen.<\/li><li>Procesos hist\u00f3ricos de los Afrodescendientes (abolici\u00f3n de la esclavitud) contribuyen a transformar la democracia.<\/li><li>Legislaci\u00f3n Afrocolombiana nos compromete con el cumplimiento de los derechos consagrados y Ley 70 de 1993 plantea la sociedad colombiana reconocimiento cultural.<\/li><li>Derechos pol\u00edticos culturales-econ\u00f3micos-territoriales \u00bfCu\u00e1les son, por que es importante conocerlos.<\/li><\/ul>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p style=\"font-size:18px\">Transmisi\u00f3n em vivo:<\/p>\n\n\n\n<iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Flosandes.popayan%2Fposts%2F4455219221156482&#038;show_text=true&#038;width=500\" width=\"500\" height=\"574\" style=\"border:none;overflow:hidden\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"true\" allow=\"autoplay; clipboard-write; encrypted-media; picture-in-picture; web-share\"><\/iframe>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reconocer el aporte cultural de la poblaci\u00f3n Afrocolombiana en el desarrollo socio-econ\u00f3mico del pa\u00eds. Resaltar las actividades culturales que los representan como la m\u00fasica. Principales exponentes, Fiestas como la de San pacho, regiones donde se ubica, Principales Departamentos en donde se concentra esta poblaci\u00f3n.&nbsp; A\u00f1adir nuevo conocimiento sobre: Los colombianos somos iguales pero diferentes lazos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2672,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[76],"class_list":["post-2671","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-general","tag-afrocolombianidad","entry","has-media"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2671"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2673,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671\/revisions\/2673"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2672"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2671"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2671"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2671"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}