{"id":3967,"date":"2021-10-14T10:41:30","date_gmt":"2021-10-14T15:41:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=3967"},"modified":"2022-10-20T14:19:40","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:40","slug":"invitacion-asamblea-general-ordinaria-2021-de-la-asociacion-de-padres-de-familia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/invitacion-asamblea-general-ordinaria-2021-de-la-asociacion-de-padres-de-familia\/","title":{"rendered":"Invitaci\u00f3n Asamblea General Ordinaria 2021 De La Asociaci\u00f3n De Padres De Familia"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">Reciba un saludo especial de la Junta Directiva de la Asociaci\u00f3n de Padres de Familia del Colegio Los Andes<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 2020 y 2021 fueron unos a\u00f1os con muchos aprendizajes y retos importantes que marcaron una ruta y plan de trabajo para continuar nuestra misi\u00f3n de afianzar lazos entre nuestra comunidad educativa para el desarrollo y bienestar de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo invitamos a acompa\u00f1arnos y participar en la Asamblea General Ordinaria 2021 que se llevar\u00e1 a cabo de forma virtual, el d\u00eda martes 19 de octubre de 2021, desde las 4:00 p.m., para compartir los avances, logros y planes del a\u00f1o en curso, igualmente aprovecharemos este momento para elegir junta directiva. El link ser\u00e1 enviado al correo con el que se inscribieron.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Orden del d\u00eda<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">1- Verificaci\u00f3n del Qu\u00f3rum<br \/>2- Consideraciones y aprobaciones del orden del d\u00eda<br \/>3- Finalidades de la Asociaci\u00f3n de Padres de Familia (Decreto 1286)<br \/>4- Objetivos de la Asociaci\u00f3n de Padres de Familia<br \/>5- Informe Anual presentado por la Tesorera<br \/>6- Balance Anual presentado por el contador<br \/>7- Elecci\u00f3n del delegado por curso<br \/>8- Elecci\u00f3n del Revisor Fiscal<br \/>9- Elecci\u00f3n Junta directiva de la Asociaci\u00f3n de Padres de Familia<br \/>10- Proposiciones o varios<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>Junta Directiva de la Asociaci\u00f3n de Padres de Familia<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reciba un saludo especial de la Junta Directiva de la Asociaci\u00f3n de Padres de Familia del Colegio Los Andes El 2020 y 2021 fueron unos a\u00f1os con muchos aprendizajes y retos importantes que marcaron una ruta y plan de trabajo para continuar nuestra misi\u00f3n de afianzar lazos entre nuestra comunidad educativa para el desarrollo y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"class_list":["post-3967","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-asopadresflia","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3967"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3967"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3967\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4748,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3967\/revisions\/4748"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3967"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3967"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3967"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}