{"id":4126,"date":"2021-11-10T07:05:26","date_gmt":"2021-11-10T12:05:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4126"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"asi-van-los-juegos-intercolegiados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/asi-van-los-juegos-intercolegiados\/","title":{"rendered":"Juegos Intercolegiados 2021"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background\" style=\"background-color:#f8f4e4\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Queremos felicitar a nuestros deportistas por su participaci\u00f3n en los juegos Intercolegiados:<\/p>\n\n\n\n<ul style=\"list-style-type: circle;\">\n<li>Alejandro Meneses 8.A en Ajedrez integrado<\/li>\n<li>Gabriela Garc\u00e9s 10-1 en Tenis de Campo (3er puesto)<\/li>\n<li>Catalina Mosquera 11.A en Tenis de Campo (2do puesto)<\/li>\n<li>Sebasti\u00e1n Cosme 11.A en Tenis de Campo (3er puesto)<\/li>\n<li>Laura Cobos 10.A en Tenis de mesa (2do puesto)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Y a nuestros ganadores que representaran a Popay\u00e1n en la fase departamental:<\/p>\n\n\n\n<ul style=\"list-style-type: circle;\">\n<li>Angelica V\u00e9lez de 11-1, campeona juvenil tenis de mesa<\/li>\n<li>Juan Pablo Ospina de 11-1, campe\u00f3n juvenil tenis de mesa<\/li>\n<li>Andr\u00e9s Velasco de 11-1 en nataci\u00f3n, 100 mts libres<\/li>\n<li>Laura G\u00f3mez de 11-1 en nataci\u00f3n, 100 metros libres y 100 metros pecho<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Felicitaciones deportistas Andinos \u00a1Vamos por m\u00e1s!<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignwide is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.38%\">\n<p class=\"has-text-color has-extra-small-font-size\" style=\"color:#000000\"><em><strong>Angelica V\u00e9lez <\/strong>de 11-1, campeona juvenil tenis de mesa<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Andres Velasco<\/strong> de 11-1 en nataci\u00f3n, 100 mts libres<br>Laura G\u00f3mez de 11-1 en nataci\u00f3n, 100 metros libres y 100 metros pecho<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33%\">\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"766\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisdemes-766x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-4127\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisdemes-766x1024.jpeg 766w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisdemes-225x300.jpeg 225w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisdemes-768x1026.jpeg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisdemes-600x802.jpeg 600w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisdemes.jpeg 958w\" sizes=\"(max-width: 766px) 100vw, 766px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.62%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/natacion-768x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-4128\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/natacion-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/natacion-225x300.jpeg 225w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/natacion-600x800.jpeg 600w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/natacion.jpeg 780w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignwide is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:67%\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisDemesa-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-4129\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisDemesa-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisDemesa-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisDemesa-768x576.jpeg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisDemesa-1536x1152.jpeg 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisDemesa-600x450.jpeg 600w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tenisDemesa.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33%\">\n<p><strong>Juan Pablo Ospina <\/strong>de 11-1, campe\u00f3n juvenil tenis de mesa<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-extra-small-font-size\" style=\"color:#000000\"><strong>Laura Cobos <\/strong>de 10-a, segundo lugar en tenis de mesa juvenil<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Queremos felicitar a nuestros deportistas por su participaci\u00f3n en los juegos Intercolegiados: Alejandro Meneses 8.A en Ajedrez integrado Gabriela Garc\u00e9s 10-1 en Tenis de Campo (3er puesto) Catalina Mosquera 11.A en Tenis de Campo (2do puesto) Sebasti\u00e1n Cosme 11.A en Tenis de Campo (3er puesto) Laura Cobos 10.A en Tenis de mesa (2do puesto) Y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[38,128],"class_list":["post-4126","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","tag-colegio-los-andes","tag-juedos-intercolegiados","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4126"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4126"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4126\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4136,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4126\/revisions\/4136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4126"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}