{"id":4195,"date":"2021-11-11T11:02:13","date_gmt":"2021-11-11T16:02:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4195"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"asamblea-general-ordinaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/asamblea-general-ordinaria\/","title":{"rendered":"Asamblea General Ordinaria"},"content":{"rendered":"\n<p>El d\u00eda 19 de Octubre de 2021 siendo las 4:00 pm se da inicio a nuestra primera Asamblea General Ordinaria de forma virtual, el Rector (E) notifico que por el Aforo debido a la Pandemia no se pod\u00eda hacer de manera presencial. La Arquitecta ZOILA LILIANA TORRES ZU\u00d1IGA en calidad de Representante legal, dio inicio a la Asamblea General ordinaria de la Asociaci\u00f3n de Padres de Familia, ello de conformidad con lo ordenado en los Estatutos y a lo establecido en la convocatoria publicada el d\u00eda 8 de Octubre de 2021, la cual tambi\u00e9n se difundi\u00f3 mediante comunicado escrito v\u00eda mensaje de texto, a los correos de cada Asociado y en la p\u00e1gina del Colegio.<\/p>\n\n\n\n<div data-wp-interactive=\"core\/file\" class=\"wp-block-file\"><object data-wp-bind--hidden=\"!state.hasPdfPreview\"  class=\"wp-block-file__embed\" data=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/acta-Asamblea.pdf\" type=\"application\/pdf\" style=\"width:100%;height:600px\" aria-label=\"Incrustado de Incrustado de acta-Asamblea..\"><\/object><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/acta-Asamblea.pdf\">acta-Asamblea<\/a><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/acta-Asamblea.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>Descargar<\/a><\/div>\n<!-- WP Attachments -->\r\n        <div style=\"width:100%;margin:10px 0 10px 0;\">\r\n            <h3>Archivos Adjuntos<\/h3>\r\n        <ul class=\"post-attachments\"><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/acta-Asamblea.pdf\">acta-Asamblea<\/a> <small>(180 kB)<\/small><\/li><\/ul><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El d\u00eda 19 de Octubre de 2021 siendo las 4:00 pm se da inicio a nuestra primera Asamblea General Ordinaria de forma virtual, el Rector (E) notifico que por el Aforo debido a la Pandemia no se pod\u00eda hacer de manera presencial. La Arquitecta ZOILA LILIANA TORRES ZU\u00d1IGA en calidad de Representante legal, dio inicio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"class_list":["post-4195","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-asopadresflia","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4195"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4195"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4195\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4199,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4195\/revisions\/4199"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4195"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4195"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4195"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}