{"id":4219,"date":"2021-11-22T13:19:17","date_gmt":"2021-11-22T18:19:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4219"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"comunicado-a-la-comunidad-andina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/comunicado-a-la-comunidad-andina\/","title":{"rendered":"Comunicado a la Comunidad Andina"},"content":{"rendered":"\n<p><p class=\"responsive-video-wrap clr\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"Comunicado a padres de familia (Yo me cuido, t\u00fa te cuidas)\" width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/BLWPwT32NP8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pasado fin de semana, recibimos el reporte de algunos estudiantes sospechosos para COVID-19. Inmediatamente, activamos la ruta de manejo para estos casos, la cual consiste en iniciar con el protocolo de desinfecci\u00f3n, aislar los cl\u00fasteres implicados y esperar el resultado de las respectivas pruebas de laboratorio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A la fecha, solo tenemos el reporte de un estudiante positivo para COVID. Realizamos el seguimiento y pusimos en consideraci\u00f3n a todas las partes involucradas, tanto a los docentes como a sus compa\u00f1eros de clase.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Queremos informarles que no se ha presentado ning\u00fan brote dentro de nuestro colegio y que ning\u00fan profesor o profesora se encuentra positivo para coronavirus o est\u00e1 bajo sospecha. As\u00ed mismo, les solicitamos <strong>no difundir<\/strong> <strong>informaci\u00f3n<\/strong> que no provenga de las<strong> fuentes autorizadas oficiales por la instituci\u00f3n<\/strong>, como lo son el rector, la junta directiva y los canales digitales de comunicaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seguimos insistiendo en <strong>abstenerse de enviar al estudiante<\/strong> si est\u00e1 presentando alguno de los siguientes s\u00edntomas: tos, fiebre, secreci\u00f3n nasal, malestar general, dolor de cabeza, dolor de garganta, diarrea, p\u00e9rdida del gusto o del olfato.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los estudiantes que se encuentran en aislamiento preventivo regresar\u00e1n el pr\u00f3ximo <em>lunes 29 de noviembre o cuando el colegio lo considere pertinente seg\u00fan el caso<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recuerda: <strong><em>YO ME CUIDO, T\u00da TE CUIDAS<\/em><\/strong>.<br \/><br \/>Juntos por un regreso seguro.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"584\" height=\"824\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/FlujoGrama_1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-4222\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/FlujoGrama_1.png 584w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/FlujoGrama_1-213x300.png 213w\" sizes=\"(max-width: 584px) 100vw, 584px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado fin de semana, recibimos el reporte de algunos estudiantes sospechosos para COVID-19. Inmediatamente, activamos la ruta de manejo para estos casos, la cual consiste en iniciar con el protocolo de desinfecci\u00f3n, aislar los cl\u00fasteres implicados y esperar el resultado de las respectivas pruebas de laboratorio. A la fecha, solo tenemos el reporte de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[25,26,129],"class_list":["post-4219","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","tag-comunicado","tag-rectoria","tag-sgsst","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4219"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4219"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4219\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4231,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4219\/revisions\/4231"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4219"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4219"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4219"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}