{"id":4268,"date":"2021-11-26T11:55:33","date_gmt":"2021-11-26T16:55:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4268"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"por-un-regreso-seguro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/por-un-regreso-seguro\/","title":{"rendered":"Por un Regreso Seguro"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>\u00bfC\u00f3mo puede frenarse o prevenirse la transmisi\u00f3n del COVID-19?<br><\/strong>Igual que con otras infecciones respiratorias como la gripe o el resfriado com\u00fan, las medidas de salud p\u00fablica son fundamentales para frenar la transmisi\u00f3n de las enfermedades. Se entiende por medidas de salud p\u00fablica acciones cotidianas preventivas como las siguientes:<br><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<p class=\"responsive-video-wrap clr\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"Juntos por un regreso seguro\" width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/E_2-0JbB3Ng?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>\u2713 permanecer en casa mientras se est\u00e1 enfermo,<br>\u2713 taparse la boca y la nariz con el codo doblado o con un pa\u00f1uelo de papel al toser o estornudar.<br>Hay que deshacerse de los pa\u00f1uelos de papel usados inmediatamente,<br>\u2713 lavarse las manos con agua y jab\u00f3n frecuentemente<br>\u2713 limpiar frecuentemente superficies y objetos que se hayan tocado.<br>Conforme se vaya recopilando m\u00e1s informaci\u00f3n acerca del COVID-19, los funcionarios de la salud<br>p\u00fablica recomendar\u00e1n otras medidas adicionales<\/p>\n\n\n\n<p>Fuente: https:\/\/www.unicef.org\/media\/65851\/file\/Key%20Messages%20and%20Actions%20for%20COVID-19%20Prevention%20and%20Control%20in%20Schools_Spanish.pdf<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfC\u00f3mo puede frenarse o prevenirse la transmisi\u00f3n del COVID-19?Igual que con otras infecciones respiratorias como la gripe o el resfriado com\u00fan, las medidas de salud p\u00fablica son fundamentales para frenar la transmisi\u00f3n de las enfermedades. Se entiende por medidas de salud p\u00fablica acciones cotidianas preventivas como las siguientes: \u2713 permanecer en casa mientras se est\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[131,26,129],"class_list":["post-4268","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","tag-convid","tag-rectoria","tag-sgsst","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4268"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4268"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4268\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4276,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4268\/revisions\/4276"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4268"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}