{"id":4499,"date":"2021-12-09T18:32:46","date_gmt":"2021-12-09T23:32:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4499"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"ii-jornada-de-vacunacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/ii-jornada-de-vacunacion\/","title":{"rendered":"II Jornada de Vacunaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">Familia Andina<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Reciban un cordial saludo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les informamos que ma\u00f1ana, 10 de diciembre, llevaremos a cabo la segunda jornada de vacunaci\u00f3n a partir de las 9:00 am en las instalaciones del colegio. Les recordamos traer el carn\u00e9 que recibieron el pasado 12 de noviembre y que los ni\u00f1os o ni\u00f1as que vayan a recibir la vacuna, no vengan en ayunas. Gracias por su atenci\u00f3n.<br \/>Los esperamos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Familia Andina Reciban un cordial saludo. Les informamos que ma\u00f1ana, 10 de diciembre, llevaremos a cabo la segunda jornada de vacunaci\u00f3n a partir de las 9:00 am en las instalaciones del colegio. Les recordamos traer el carn\u00e9 que recibieron el pasado 12 de noviembre y que los ni\u00f1os o ni\u00f1as que vayan a recibir la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-4499","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4499"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4499\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4500,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4499\/revisions\/4500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}