{"id":4533,"date":"2021-12-13T08:46:22","date_gmt":"2021-12-13T13:46:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4533"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"izada-de-bandera-1er-periodo-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/izada-de-bandera-1er-periodo-2021\/","title":{"rendered":"Izada de Bandera 1er periodo 2021"},"content":{"rendered":"\n<p>El pasado 10 de diciembre se llev\u00f3 a cabo la primera izada de bandera del a\u00f1o, EXCELENCIA ACAD\u00c9MICA con la cual el colegio estimula el proceso de formaci\u00f3n de las estudiantes.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"width:100%;height:0px;position:relative;padding-bottom:56.25%;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/embed.streamyard.com\/nz3yyacf4quq\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" allowfullscreen style=\"width:100%;height:100%;position:absolute;left:0px;top:0px;overflow:hidden;\"><\/iframe><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 10 de diciembre se llev\u00f3 a cabo la primera izada de bandera del a\u00f1o, EXCELENCIA ACAD\u00c9MICA con la cual el colegio estimula el proceso de formaci\u00f3n de las estudiantes.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[136,135],"class_list":["post-4533","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","tag-academico","tag-izada-de-bandera","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4533"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4533"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4533\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4534,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4533\/revisions\/4534"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4533"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4533"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4533"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}