{"id":4754,"date":"2022-02-22T13:53:01","date_gmt":"2022-02-22T18:53:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4754"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"jornada-de-puertas-de-abiertas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/jornada-de-puertas-de-abiertas\/","title":{"rendered":"Jornada de Puertas de Abiertas"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">Fraternal saludo, recuerde que el pr\u00f3ximo viernes 25 de febrero se realizar\u00e1 la jornada de puertas abiertas a partir de las 09:00 a.m. Para preescolar ser\u00e1 despu\u00e9s de las 8 a.m.<\/p>\n\n\n\n<p>Por favor estar pendiente del horario de atenci\u00f3n que env\u00edan los directores de grupo. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fraternal saludo, recuerde que el pr\u00f3ximo viernes 25 de febrero se realizar\u00e1 la jornada de puertas abiertas a partir de las 09:00 a.m. Para preescolar ser\u00e1 despu\u00e9s de las 8 a.m. Por favor estar pendiente del horario de atenci\u00f3n que env\u00edan los directores de grupo.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[15,1,14],"tags":[40],"class_list":["post-4754","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-academico","category-general","category-rectoria","tag-puertas-abiertas","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4754"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4754"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4754\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4765,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4754\/revisions\/4765"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4754"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4754"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4754"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}