{"id":4880,"date":"2022-03-02T15:13:53","date_gmt":"2022-03-02T20:13:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4880"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"miercoles-de-ceniza-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/miercoles-de-ceniza-2022\/","title":{"rendered":"Mi\u00e9rcoles de Ceniza 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Empieza hoy, mi\u00e9rcoles 2 de marzo, con el gesto de la imposici\u00f3n de la Ceniza, la Cuaresma, el periodo de cuarenta d\u00edas que precede a la Pascua, en el que los cristianos est\u00e1n llamados a renovar la propia vida.<\/p>\n\n\n\n<p>Este tiempo de preparaci\u00f3n espiritual es \u00abun viaje que implica toda nuestra vida, todo lo que somos. Es el tiempo para verificar las sendas que estamos recorriendo, para volver a encontrar el camino de regreso a casa, para redescubrir el v\u00ednculo fundamental con Dios, del que depende todo\u00bb (<em>de la homil\u00eda de Papa Francisco durante la Misa del Mi\u00e9rcoles de Ceniza del a\u00f1o pasado en la Bas\u00edlica de San Pedro en Roma<\/em>).<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Empieza hoy, mi\u00e9rcoles 2 de marzo, con el gesto de la imposici\u00f3n de la Ceniza, la Cuaresma, el periodo de cuarenta d\u00edas que precede a la Pascua, en el que los cristianos est\u00e1n llamados a renovar la propia vida. Este tiempo de preparaci\u00f3n espiritual es \u00abun viaje que implica toda nuestra vida, todo lo que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4882,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[146,148,147,26],"class_list":["post-4880","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-general","tag-ceniza","tag-cuaresma","tag-miercoles-de-ceniza","tag-rectoria","entry","has-media"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4880"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4880"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4880\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4887,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4880\/revisions\/4887"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4882"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4880"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4880"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}