{"id":4900,"date":"2022-03-03T11:56:57","date_gmt":"2022-03-03T16:56:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4900"},"modified":"2024-02-20T06:58:47","modified_gmt":"2024-02-20T11:58:47","slug":"convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2022\/","title":{"rendered":"Convocatoria a Asamblea General de Asociados 2022"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4900\" class=\"elementor elementor-4900\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23ffa503 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"23ffa503\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-18871a49 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"18871a49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><!-- wp:tadv\/classic-paragraph --><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, se permite citar a todos los asociados a la <strong>ASAMBLEA GENERAL ORDINARIA,<\/strong> que se realizar\u00e1 el d\u00eda s\u00e1bado 26 de marzo de 2022 a las 2:00 p.m. en las instalaciones del Colegio los Andes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se solicita a los asociados enviar las preguntas e inquietudes previamente hasta el d\u00eda mi\u00e9rcoles 23 de marzo de 2022, al correo de la secretaria de la Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente: <a href=\"y.leon@andesschool.edu.co\">y.leon@andesschool.edu.co<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Confiamos en su comprensi\u00f3n frente a la decisi\u00f3n tomada y esperamos contar con todo su apoyo para la realizaci\u00f3n de la Asamblea, dado que trataremos temas relevantes para la Corporaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con el art\u00edculo 26 de los estatutos de la Corporaci\u00f3n, s\u00f3lo pueden participar los asociados h\u00e1biles. Se permitir\u00e1 la participaci\u00f3n al asociado que se encuentre al d\u00eda en el pago de matr\u00edculas y pensiones hasta el mes de enero de 2022.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los asociados que no puedan asistir a la asamblea, podr\u00e1n hacerse representar por medio de un apoderado que debe ser asociado, designado por escrito, sin que nadie pueda representar m\u00e1s de dos (2) aportes sociales distintas de la propia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Junta Directiva compartir\u00e1 las instrucciones para la participaci\u00f3n efectiva de los Asociados y propone el siguiente orden del d\u00eda:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ORDEN DEL DIA<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ASAMBLEA GENERAL ORDINARIA DE ASOCIADOS &#8211; 26 de marzo de 2022<\/strong><\/p>\n<ol style=\"text-align: justify;\">\n<li>Actos protocolarios:\n<ul>\n<li>Bienvenida e instalaci\u00f3n a cargo del presidente de la Junta Directiva<\/li>\n<li>Himno nacional de Colombia<\/li>\n<li>Himno del Colegio los Andes.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>\n<ol start=\"2\">\n<li style=\"text-align: justify;\">Llamado a lista y verificaci\u00f3n del qu\u00f3rum.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Nombramiento del presidente y secretario de la Asamblea.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Nombramiento de la comisi\u00f3n de verificaci\u00f3n del contenido del acta de la asamblea para su aprobaci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Informe de la comisi\u00f3n verificadora para aprobaci\u00f3n del acta de la asamblea ordinaria de marzo de 2021.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Informe de Rector\u00eda<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Informe de gesti\u00f3n de la Junta Directiva<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Dictamen del Revisor Fiscal<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Presentaci\u00f3n y aprobaci\u00f3n de estados financieros a 31 de diciembre 2021<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Propuesta de aplicaci\u00f3n del excedente del ejercicio vigencia 2021<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Elecci\u00f3n y\/o Reelecci\u00f3n Junta Directiva per\u00edodo 2022-2024<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Elecci\u00f3n y\/o Reelecci\u00f3n Revisor Fiscal per\u00edodo 2022-2024 y fijaci\u00f3n de sus honorarios<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Autorizaci\u00f3n al Representante Legal para que realice el proceso de Actualizaci\u00f3n de la Corporaci\u00f3n como entidad del R\u00e9gimen Tributario Especial del Impuesto sobre la Renta.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Proposiciones y varios<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Cierre y terminaci\u00f3n de la Asamblea.<\/li>\n<\/ol>\n<p><em><strong>Guillermo Le\u00f3n R\u00edos C\u00e1rdenas <\/strong><\/em><br>Presidente Junta Directiva<\/p>\n<p><strong><em>Yurani Esther de Le\u00f3n Rivera<\/em><\/strong><br>Secretaria Junta Directiva&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>&nbsp;<\/em><\/strong><\/p>\n<p><!-- \/wp:tadv\/classic-paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:tadv\/classic-paragraph --><\/p>\n<h2 class=\"has-text-align-center\"><a id=\"wp-block-file--media-e3e376d6-abe5-40bd-a8fd-24973635d798\" href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/InformeAsamblea2022-1.pdf\" style=\"font-size: 0.8em; text-align: var(--text-align); background-color: rgb(255, 255, 255);\">Descarga: Informe de la Asamblea<\/a><a class=\"wp-block-file__button\" href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/InformeAsamblea2022-1.pdf\" download=\"\" aria-describedby=\"wp-block-file--media-e3e376d6-abe5-40bd-a8fd-24973635d798\" style=\"font-size: 0.8em; text-align: var(--text-align);\">Descargar<\/a><br><\/h2>\n<p><!-- \/wp:file --><\/p>\n<p><!-- wp:file {\"id\":4909,\"href\":\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAASAMBLEA2022_.pdf\",\"displayPreview\":true} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-file\"><object class=\"wp-block-file__embed\" style=\"width: 100%; height: 600px;\" data=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAASAMBLEA2022_.pdf\" type=\"application\/pdf\" width=\"300\" height=\"150\" aria-label=\"Incrustado de Descargue el documento oficial de la convocatoria y el orden del d\u00eda.\"><\/object><a id=\"wp-block-file--media-51e6ada3-e6de-4c43-b910-393f973a6dc8\" href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAASAMBLEA2022_.pdf\">Descargue el documento oficial de la convocatoria y el orden del d\u00eda<\/a><a class=\"wp-block-file__button\" href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAASAMBLEA2022_.pdf\" download=\"\" aria-describedby=\"wp-block-file--media-51e6ada3-e6de-4c43-b910-393f973a6dc8\">Descargar<\/a><\/div>\n<p><!-- \/wp:file --><\/p>\n<p><!-- wp:file {\"id\":4964,\"href\":\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Formato-Poder-asamble-2022_.pdf\",\"displayPreview\":true} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-file\"><object class=\"wp-block-file__embed\" style=\"width: 100%; height: 600px;\" data=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Formato-Poder-asamble-2022_.pdf\" type=\"application\/pdf\" width=\"300\" height=\"150\" aria-label=\"Incrustado de Formato: -Poder Asamblea 2022_.\"><\/object><a id=\"wp-block-file--media-b33ec723-ff74-45c3-ad2f-2322fd4aac5d\" href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Formato-Poder-asamble-2022_.pdf\">Formato: -Poder Asamblea 2022_<\/a><a class=\"wp-block-file__button\" href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Formato-Poder-asamble-2022_.pdf\" download=\"\" aria-describedby=\"wp-block-file--media-b33ec723-ff74-45c3-ad2f-2322fd4aac5d\">Descargar<\/a><\/div>\n<p><!-- \/wp:file --><\/p>\n<p><!-- wp:embed {\"url\":\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-para-el-cargo-de-revisor-fiscal-periodo-2022-2024\/\",\"type\":\"wp-embed\",\"providerNameSlug\":\"colegio-los-andes\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-wp-embed is-provider-colegio-los-andes wp-block-embed-colegio-los-andes\">\n<div class=\"wp-block-embed__wrapper\">https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-para-el-cargo-de-revisor-fiscal-periodo-2022-2024\/<\/div>\n<\/figure>\n<p><!-- \/wp:embed --><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<!-- WP Attachments -->\r\n        <div style=\"width:100%;margin:10px 0 10px 0;\">\r\n            <h3>Archivos Adjuntos<\/h3>\r\n        <ul class=\"post-attachments\"><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAASAMBLEA2022_.pdf\">CONVOCATORIAASAMBLEA2022_<\/a> <small>(211 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Poder.pdf\">Poder<\/a> <small>(11 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Formato-Poder-asamble-2022.pdf\">Formato-Poder-asamble-2022<\/a> <small>(57 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Formato-Poder-asamble-2022_.pdf\">Formato-Poder-asamble-2022_<\/a> <small>(57 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/InformeAsamblea2022.pdf\">InformeAsamblea2022<\/a> <small>(10 MB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/InformeAsamblea2022-1.pdf\">InformeAsamblea2022-1<\/a> <small>(10 MB)<\/small><\/li><\/ul><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, se permite citar a todos los asociados a la ASAMBLEA GENERAL ORDINARIA, que se realizar\u00e1 el d\u00eda s\u00e1bado 26 de marzo de 2022 a las 2:00 p.m. en las instalaciones del Colegio los Andes. Se solicita a los asociados enviar las preguntas e inquietudes previamente hasta [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[10],"tags":[149,37],"class_list":["post-4900","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-corporacin","tag-asamblea-general-de-asociados","tag-junta-directiva","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4900"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4900"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4900\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7983,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4900\/revisions\/7983"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4900"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4900"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4900"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}