{"id":4912,"date":"2022-03-03T12:16:23","date_gmt":"2022-03-03T17:16:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=4912"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"convocatoria-para-el-cargo-de-revisor-fiscal-periodo-2022-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-para-el-cargo-de-revisor-fiscal-periodo-2022-2024\/","title":{"rendered":"Convocatoria para el Cargo de Revisor Fiscal periodo 2022-2024"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>CORPORACION EDUCATIVA DE OCCIDENTE COLEGIO LOS ANDES<\/strong>, invita a personas naturales y jur\u00eddicas interesadas en ocupar el cargo de Revisor Fiscal a presentar su propuesta, cumpliendo con los siguientes requisitos:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Revisor Fiscal, Principal y Suplente:<\/p>\n<ol style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ser Contador P\u00fablico titulado con Tarjeta Profesional<\/li>\n<li>Estudios de Postgrado en Revisor\u00eda Fiscal.<\/li>\n<li>Acreditar experiencia m\u00ednima de dos (2) a\u00f1os como Revisor Fiscal,<\/li>\n<li>Certificado de antecedentes disciplinarios vigente, expedido por la Junta Central de Contadores.<\/li>\n<li>Certificados vigentes expedidos por la Procuradur\u00eda, Contralor\u00eda y Polic\u00eda.<\/li>\n<li>No estar incurso en incompatibilidades e inhabilidades legales, estatutarias o reglamentarias.<\/li>\n<li>Adjuntar documentos que certifique la informaci\u00f3n contenida en la hoja de vida.<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las hojas de vida se reciben en f\u00edsico hasta las 3:00 p.m. del d\u00eda viernes 18 de marzo de 2022 en las oficinas del Colegio los Andes.<\/p>\n\n\n\n<div data-wp-interactive=\"core\/file\" class=\"wp-block-file\"><object data-wp-bind--hidden=\"!state.hasPdfPreview\"  class=\"wp-block-file__embed\" data=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAREVISORFISCAL.pdf\" type=\"application\/pdf\" style=\"width:100%;height:600px\" aria-label=\"Incrustado de Incrustado de Descargue el documento oficial de la convocatoria para el cargo de revisor fiscal..\"><\/object><a id=\"wp-block-file--media-8938c1d2-313e-4f7e-ab43-fc78fc54cfca\" href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAREVISORFISCAL.pdf\">Descargue el documento oficial de la convocatoria para el cargo de revisor fiscal<\/a><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAREVISORFISCAL.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-8938c1d2-313e-4f7e-ab43-fc78fc54cfca\">Descargar<\/a><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Lista de Asociados H\u00e1biles: <\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-wp-embed is-provider-colegio-los-andes wp-block-embed-colegio-los-andes\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"oceanwp-oembed-wrap clr\"><blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"7PhnOlHXjf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2022\/\">Convocatoria a Asamblea General de Asociados 2022<\/a><\/blockquote><iframe loading=\"lazy\" class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"&#8220;Convocatoria a Asamblea General de Asociados 2022&#8221; &#8212; Colegio Los Andes\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2022\/embed\/#?secret=11coBcMYXW#?secret=7PhnOlHXjf\" data-secret=\"7PhnOlHXjf\" width=\"600\" height=\"338\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n<!-- WP Attachments -->\r\n        <div style=\"width:100%;margin:10px 0 10px 0;\">\r\n            <h3>Archivos Adjuntos<\/h3>\r\n        <ul class=\"post-attachments\"><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CONVOCATORIAREVISORFISCAL.pdf\">CONVOCATORIAREVISORFISCAL<\/a> <small>(184 kB)<\/small><\/li><\/ul><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La CORPORACION EDUCATIVA DE OCCIDENTE COLEGIO LOS ANDES, invita a personas naturales y jur\u00eddicas interesadas en ocupar el cargo de Revisor Fiscal a presentar su propuesta, cumpliendo con los siguientes requisitos: Revisor Fiscal, Principal y Suplente: Ser Contador P\u00fablico titulado con Tarjeta Profesional Estudios de Postgrado en Revisor\u00eda Fiscal. Acreditar experiencia m\u00ednima de dos (2) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[10],"tags":[150,37],"class_list":["post-4912","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-corporacin","tag-convocatoria-revisor-fiscal","tag-junta-directiva","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4912"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4912\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4923,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4912\/revisions\/4923"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4912"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4912"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}