{"id":5095,"date":"2022-03-30T11:19:57","date_gmt":"2022-03-30T16:19:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=5095"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"junta-directiva-2022-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/junta-directiva-2022-2024\/","title":{"rendered":"Junta Directiva 2022-2024"},"content":{"rendered":"\n<p>El pasado s\u00e1bado 26 de marzo en las instalaciones del Colegio Los Andes se llev\u00f3 a cabo la Asamblea General de Asociados de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, donde se aprob\u00f3 la reelecci\u00f3n de la junta directiva y se dio la bienvenida a tres nuevos integrantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Estos son los miembros de la junta directiva: Guillermo Le\u00f3n R\u00edos C\u00e1rdenas, Carlos Fernando Arboleda, Carolina Tob\u00f3n, Jair Fernando Molano, Ana Isabel Verhelst Solano, Jaime Salazar Montenegro, Yurani Esther de Le\u00f3n Rivera, Diocelimo Riascos Guti\u00e9rrez, Diego Zambrano Valverde, Orlando Montenegro, Gustavo Adolfo Pulido, Tirso Cosme<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado s\u00e1bado 26 de marzo en las instalaciones del Colegio Los Andes se llev\u00f3 a cabo la Asamblea General de Asociados de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, donde se aprob\u00f3 la reelecci\u00f3n de la junta directiva y se dio la bienvenida a tres nuevos integrantes. Estos son los miembros de la junta directiva: Guillermo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[37],"class_list":["post-5095","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","tag-junta-directiva","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5095"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5095"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5095\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5100,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5095\/revisions\/5100"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5095"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5095"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5095"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}