{"id":5104,"date":"2022-03-30T12:22:27","date_gmt":"2022-03-30T17:22:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=5104"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"proyecto-de-prevencion-en-el-consumo-de-sustancias-psicoactivas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/proyecto-de-prevencion-en-el-consumo-de-sustancias-psicoactivas\/","title":{"rendered":"Proyecto de prevenci\u00f3n en el consumo de sustancias psicoactivas"},"content":{"rendered":"\n<p>Generando espacios de di\u00e1logo en torno a factores protectores que contribuyan a la formaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes entorno a la generaci\u00f3n de h\u00e1bitos de vida saludable.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"5105\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_4701-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5105\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_4701-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_4701-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_4701-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_4701-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_4701-2048x1536.jpg 2048w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_4701-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"5106\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_20220329_070609470-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5106\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_20220329_070609470-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_20220329_070609470-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_20220329_070609470-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_20220329_070609470-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_20220329_070609470-2048x1536.jpg 2048w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_20220329_070609470-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Generando espacios de di\u00e1logo en torno a factores protectores que contribuyan a la formaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes entorno a la generaci\u00f3n de h\u00e1bitos de vida saludable.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,17,32],"tags":[47],"class_list":["post-5104","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","category-psicologia","category-psicologiando","tag-psicologiando","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5104"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5104"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5104\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5107,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5104\/revisions\/5107"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5104"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5104"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5104"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}