{"id":5223,"date":"2022-04-18T10:20:57","date_gmt":"2022-04-18T15:20:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=5223"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"cafeteria-escolar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/cafeteria-escolar\/","title":{"rendered":"Cafeter\u00eda Escolar"},"content":{"rendered":"\n<p>Hoy Lunes 13 de Abril, inauguramos nuestra nueva cafeter\u00eda escolar.<\/p>\n\n\n\n<p>Entre las novedades de este curso acad\u00e9mico 2021-2022 contamos con un nuevo espacio dedicado a los desayunos, nuestra cafeter\u00eda escolar. En ella, alumnos\/as y docentes podr\u00e1n disfrutar de varias opciones  para su break de media ma\u00f1ana. Adem\u00e1s, es un espacio de ocio y convivencia entre toda la comunidad educativa.<\/p>\n\n\n\n<p>Gracias por la gesti\u00f3n a la Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/tiendasescolares-723x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5224\" width=\"723\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/tiendasescolares-723x1024.jpg 723w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/tiendasescolares-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/tiendasescolares-768x1087.jpg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/tiendasescolares-600x850.jpg 600w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/tiendasescolares.jpg 904w\" sizes=\"(max-width: 723px) 100vw, 723px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy Lunes 13 de Abril, inauguramos nuestra nueva cafeter\u00eda escolar. Entre las novedades de este curso acad\u00e9mico 2021-2022 contamos con un nuevo espacio dedicado a los desayunos, nuestra cafeter\u00eda escolar. En ella, alumnos\/as y docentes podr\u00e1n disfrutar de varias opciones para su break de media ma\u00f1ana. Adem\u00e1s, es un espacio de ocio y convivencia entre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[154,37,26],"class_list":["post-5223","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","tag-cafeteria-escolar","tag-junta-directiva","tag-rectoria","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5223"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5223"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5223\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5229,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5223\/revisions\/5229"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5223"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5223"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5223"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}