{"id":5239,"date":"2022-04-22T22:20:48","date_gmt":"2022-04-23T03:20:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=5239"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"ultima-hora","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/ultima-hora\/","title":{"rendered":"\u00daltima Hora"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">Querida familia Andina. Como es de su saber nuestro Colegio geogr\u00e1ficamente esta sobre la v\u00eda panamericana, que lo hace vulnerable. Por la seguridad de nuestros ni\u00f1os, de nuestro Colegio y el resto de la comunidad Andina. El d\u00eda lunes 25 de abril 2022<strong> NO habr\u00e1 clase presencial.<\/strong> Los estudiantes y docentes se conectar\u00e1n de <strong>manera remota<\/strong> para impartir las clases.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Atte.<br \/><strong>Herney Martin Rengifo<\/strong><br \/>Rector(E)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Querida familia Andina. Como es de su saber nuestro Colegio geogr\u00e1ficamente esta sobre la v\u00eda panamericana, que lo hace vulnerable. Por la seguridad de nuestros ni\u00f1os, de nuestro Colegio y el resto de la comunidad Andina. El d\u00eda lunes 25 de abril 2022 NO habr\u00e1 clase presencial. Los estudiantes y docentes se conectar\u00e1n de manera [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,14],"tags":[25,26],"class_list":["post-5239","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","category-rectoria","tag-comunicado","tag-rectoria","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5239"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5239"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5239\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5240,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5239\/revisions\/5240"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5239"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5239"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5239"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}