{"id":5246,"date":"2022-04-25T13:57:36","date_gmt":"2022-04-25T18:57:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=5246"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"clase-presencial-25-de-abril-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/clase-presencial-25-de-abril-2022\/","title":{"rendered":"Clase presencial &#8211; 26 de abril 2022"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">Teniendo en cuenta que la jordana de movilizaci\u00f3n y de paro programada para el d\u00eda de hoy, transcurri\u00f3 con normalidad y previendo que el d\u00eda de ma\u00f1ana contin\u00fae sin alteraciones. Nos encontraremos de forma presencial en horario habitual, tanto profesores como estudiantes.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"825\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/baseINstagramregreso-825x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-5248\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/baseINstagramregreso-825x1024.png 825w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/baseINstagramregreso-242x300.png 242w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/baseINstagramregreso-768x953.png 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/baseINstagramregreso-600x744.png 600w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/baseINstagramregreso.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 825px) 100vw, 825px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Teniendo en cuenta que la jordana de movilizaci\u00f3n y de paro programada para el d\u00eda de hoy, transcurri\u00f3 con normalidad y previendo que el d\u00eda de ma\u00f1ana contin\u00fae sin alteraciones. Nos encontraremos de forma presencial en horario habitual, tanto profesores como estudiantes. \u00a0<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,14],"tags":[25,26],"class_list":["post-5246","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","category-rectoria","tag-comunicado","tag-rectoria","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5246"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5246"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5246\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5253,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5246\/revisions\/5253"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5246"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5246"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}