{"id":5417,"date":"2022-05-13T13:08:51","date_gmt":"2022-05-13T18:08:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=5417"},"modified":"2022-10-20T14:19:39","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:39","slug":"dia-del-maestro-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/dia-del-maestro-2022\/","title":{"rendered":"D\u00eda del Maestro 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Apreciada familia Andina: Les recordamos que en conmemoraci\u00f3n a el d\u00eda del maestro, el pr\u00f3ximo lunes 16 de mayo del 2022 <strong>NO HABR\u00c1 CLASES<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Por su atenci\u00f3n gracias.<\/p>\n\n\n\n<p>Herney Martin Rengifo Rector(E)<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"726\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/No-clase_2022-1024x726.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-5418\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/No-clase_2022-1024x726.png 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/No-clase_2022-300x213.png 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/No-clase_2022-768x545.png 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/No-clase_2022-1536x1090.png 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/No-clase_2022-600x426.png 600w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/No-clase_2022.png 1748w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apreciada familia Andina: Les recordamos que en conmemoraci\u00f3n a el d\u00eda del maestro, el pr\u00f3ximo lunes 16 de mayo del 2022 NO HABR\u00c1 CLASES. Por su atenci\u00f3n gracias. Herney Martin Rengifo Rector(E)<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[155,156],"class_list":["post-5417","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","tag-dia-del-maestro","tag-dia-del-profe","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5417"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5417\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5419,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5417\/revisions\/5419"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5417"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}