{"id":5653,"date":"2022-06-29T10:50:04","date_gmt":"2022-06-29T15:50:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=5653"},"modified":"2022-10-20T14:19:38","modified_gmt":"2022-10-20T19:19:38","slug":"ceremonia-de-graduacion-promo-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/ceremonia-de-graduacion-promo-2022\/","title":{"rendered":"Ceremonia de Graduaci\u00f3n Promo 2022"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">El pasado 24 de junio se realiz\u00f3 la ceremonia de grados de grado Once. Evento que se llev\u00f3 a cabo en el auditorio aula m\u00e1xima del Colegio los Andes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nuestros estudiantes se distinguieron por su autoexigencia acad\u00e9mica, demostrada en los excelentes resultados que los posicionaron en las mejores universidades a nivel nacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Agradecemos de manera especial a todos los padres de familia quienes confiaron en nuestro proyecto educativo, a la Junta Directiva por el apoyo en todos los procesos y a los docentes que sin l\u00edmite de esfuerzo conducen a los chicos y j\u00f3venes en el logro de sus metas acad\u00e9micas.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Herney Martin Rengifo Mesas<\/strong><br>Rector(E)<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<p class=\"responsive-video-wrap clr\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"Ceremonia de Graduaci\u00f3n Promo 2022\" width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Ua9dERYkDzI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 24 de junio se realiz\u00f3 la ceremonia de grados de grado Once. Evento que se llev\u00f3 a cabo en el auditorio aula m\u00e1xima del Colegio los Andes. Nuestros estudiantes se distinguieron por su autoexigencia acad\u00e9mica, demostrada en los excelentes resultados que los posicionaron en las mejores universidades a nivel nacional. Agradecemos de manera [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5656,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[15,1,14],"tags":[38,164,26],"class_list":["post-5653","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-academico","category-general","category-rectoria","tag-colegio-los-andes","tag-promo-2022","tag-rectoria","entry","has-media"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5653"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5653"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5653\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5654,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5653\/revisions\/5654"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5656"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5653"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5653"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5653"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}