{"id":6267,"date":"2023-03-15T07:58:23","date_gmt":"2023-03-15T12:58:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=6267"},"modified":"2023-03-24T08:57:53","modified_gmt":"2023-03-24T13:57:53","slug":"convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2023\/","title":{"rendered":"CONVOCATORIA A ASAMBLEA GENERAL DE ASOCIADOS 2023"},"content":{"rendered":"<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: left;\" align=\"justify\">Popay\u00e1n, martes 14 de marzo de 2023.<\/p>\n<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: left;\" align=\"justify\">La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, se permite citar a todos los asociados a la Asamblea General Ordinaria, que se realizar\u00e1 el d\u00eda s\u00e1bado 25 de marzo de 2023 a las 3:00 p.m. en las instalaciones del Colegio Los Andes en la Carrera 9 # 76N 50 Barrio La Aldea en Popay\u00e1n-Cauca<\/p>\n<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: left;\" align=\"justify\">De acuerdo con el art\u00edculo 23 de los estatutos de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, que nos permitimos transcribir, s\u00f3lo pueden participar los asociados h\u00e1biles. Se permitir\u00e1 la participaci\u00f3n al asociado que se encuentre al d\u00eda en el pago de matr\u00edculas y pensiones hasta el mes de febrero de 2023, plazo para colocarse al d\u00eda desde la fecha de esta convocatoria hasta el 20 de marzo de 2023. Los asociados que no puedan asistir a la asamblea, podr\u00e1n hacerse representar por medio de un apoderado que debe ser asociado, designado por escrito, sin que nadie pueda representar m\u00e1s de dos (2) aportes sociales distintas de la propia.<\/p>\n<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: left;\" align=\"justify\">\u201c<span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\"><b>Art\u00edculo<\/b><\/span><b> <\/b><span style=\"font-size: medium;\"><b>23<\/b><\/span><span style=\"font-size: medium;\">\u00b0-<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">LA<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">ASAMBLEA<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">GENERAL:<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">La<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Asamblea<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">General<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Asociados<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">es<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">m\u00e1xima<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">autoridad<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Corporaci\u00f3n.<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">A<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">sus<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">sesiones<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">podr\u00e1n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">concurrir<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">con<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">voz<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">y<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">voto<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">los<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">asociados<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">h\u00e1biles<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">que<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">se<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">encuentren<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">a<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">paz<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">y<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">salvo<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">por<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">todo<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">concepto<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">con<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Corporaci\u00f3n.<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: left;\" align=\"justify\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">En<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">fecha<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">publicaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Convocatoria,<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">se<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">publicar\u00e1<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">en<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">las<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">instalaciones<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Corporaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">el<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">listado<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">asociados<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">inh\u00e1biles,<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">para<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">que<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">en<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">un<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">t\u00e9rmino<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">cinco<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">(5)<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">d\u00edas<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">calendario<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">puedan<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">hacer<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">sus<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">reclamaciones o colocarse al d\u00eda en sus obligaciones a efectos de obtener su habilitaci\u00f3n para asistir a<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Asamblea.\u201d<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: left;\" align=\"justify\">La Junta Directiva propone el siguiente orden del d\u00eda:<\/p>\n<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><strong><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">ORDEN DEL DIA<\/span><\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><strong>ASAMBLEA GENERAL ORDINARIA DE ASOCIADOS<\/strong><\/p>\n<p class=\"western\" lang=\"es-ES\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><strong>25 de marzo de 2023<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Actos<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">protocolarios:<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Bienvenida<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">e instalaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">a<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">cargo del presidente de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la Junta Directiva<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Himno<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">nacional<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Colombia<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Himno<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del Colegio<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">los Andes.<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Llamado<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">a lista<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">y<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">verificaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del qu\u00f3rum.<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Nombramiento<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">presidente<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">y<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">secretario<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Asamblea.<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Nombramiento<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">comisi\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">verificaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">acta<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">asamblea<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">para<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">su<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">aprobaci\u00f3n.<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Informe<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">comisi\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">verificadora<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">acta<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">asamblea<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">ordinaria<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">marzo<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">2022.<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Informe<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">gesti\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Junta<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Directiva<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Dictamen<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Revisor<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Fiscal<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Presentaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">y<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">aprobaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de estados financieros<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">a 31 de diciembre 2022<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Propuesta<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">de aplicaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">excedente del ejercicio<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">vigencia 2022<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Autorizaci\u00f3n al Representante Legal para que realice el proceso de Actualizaci\u00f3n de la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Corporaci\u00f3n<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">como<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">entidad<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">R\u00e9gimen<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Tributario<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Especial<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">del<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Impuesto<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">sobre<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">la<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">Renta.<\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: medium;\">Proposiciones<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">y<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">varios <\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"left\">Anexamos Informes.<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n<!-- WP Attachments -->\r\n        <div style=\"width:100%;margin:10px 0 10px 0;\">\r\n            <h3>Archivos Adjuntos<\/h3>\r\n        <ul class=\"post-attachments\"><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/CONVOCATORIA-ASAMBLEA-2023.pdf\">CONVOCATORIA ASAMBLEA 2023<\/a> <small>(847 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/DICTAMEN-REVISOR-FISCAL-1.pdf\">DICTAMEN REVISOR FISCAL (1)<\/a> <small>(547 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ESTADOS-FINANCIEROS-.pdf\">ESTADOS FINANCIEROS<\/a> <small>(2 MB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/INFORME-COLEGIO-LOS-ANDES-2022.pdf\">INFORME COLEGIO LOS ANDES 2022<\/a> <small>(25 MB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/INFORME-FINANCIERO-2022.pdf\">INFORME FINANCIERO 2022<\/a> <small>(5 MB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/INFORME-JUNTA-DIRECTIVA-2022-ASAMBLEA-.pdf\">INFORME JUNTA DIRECTIVA 2022 ASAMBLEA<\/a> <small>(931 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-msword\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Formato-Poder-asamble-2023.doc\">Formato Poder asamble 2023<\/a> <small>(14 kB)<\/small><\/li><\/ul><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Popay\u00e1n, martes 14 de marzo de 2023. La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, se permite citar a todos los asociados a la Asamblea General Ordinaria, que se realizar\u00e1 el d\u00eda s\u00e1bado 25 de marzo de 2023 a las 3:00 p.m. en las instalaciones del Colegio Los Andes en la Carrera 9 # [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-6267","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6267"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6267"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6267\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6277,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6267\/revisions\/6277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6267"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6267"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}