{"id":7938,"date":"2024-02-19T13:12:24","date_gmt":"2024-02-19T18:12:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=7938"},"modified":"2024-03-08T08:10:28","modified_gmt":"2024-03-08T13:10:28","slug":"convocatoria-asamblea-general-de-asociados-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-asamblea-general-de-asociados-2024\/","title":{"rendered":"CONVOCATORIA ASAMBLEA GENERAL DE ASOCIADOS 2024"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"7938\" class=\"elementor elementor-7938\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cb08f9e e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"cb08f9e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8db530b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8db530b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">CONVOCATORIA A ASAMBLEA GENERAL ORDINARIA DE ASOCIADOS 2024<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Popay\u00e1n, FEBRERO\u00a0 19 DE 2024.<\/span><\/p><p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, se permite citar a todos los asociados a la Asamblea General Ordinaria, que se realizar\u00e1 el d\u00eda s\u00e1bado 09 de marzo de 2024 a las 2:00 p.m., aprobada en reuni\u00f3n de Junta Directiva seg\u00fan acta n\u00famero 1 del 21 de enero de 2024 en las instalaciones del Colegio Los Andes en la Carrera 9 # 76N 50 Barrio La Aldea en Popay\u00e1n-Cauca<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">De acuerdo con el art\u00edculo 23 y 24 de los estatutos de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, que nos permitimos transcribir:<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\"><em>\u201c<strong>Art\u00edculo 23<\/strong>\u00b0- LA ASAMBLEA GENERAL: La Asamblea General de Asociados es la m\u00e1xima autoridad de la Corporaci\u00f3n. A sus sesiones podr\u00e1n concurrir con voz y voto los asociados h\u00e1biles que se encuentren a paz y salvo por todo concepto con la Corporaci\u00f3n.<\/em><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\"><em>En la fecha de publicaci\u00f3n de la Convocatoria, se publicar\u00e1 en las instalaciones de la Corporaci\u00f3n el listado de asociados inh\u00e1biles, para que en un t\u00e9rmino de cinco (5) d\u00edas calendario puedan hacer sus reclamaciones o colocarse al d\u00eda en sus obligaciones a efectos de obtener su habilitaci\u00f3n para asistir a la Asamblea.\u201d<\/em><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\"><em>\u201c<strong>Art\u00edculo 24<\/strong>\u00b0- ASAMBLEAS: La Asamblea de Asociados se reunir\u00e1 ordinariamente una vez al a\u00f1o, a m\u00e1s tardar el \u00faltimo d\u00eda del mes de marzo y extraordinariamente cuando sea convocada por la Junta Directiva, el Revisor fiscal o por un n\u00famero no inferior al 60% de los asociados que est\u00e9n a paz y salvo con la Corporaci\u00f3n por todo concepto.\u201d<\/em><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\"><em>\u00a0<\/em>De conformidad con los anteriores art\u00edculos solo podr\u00e1n participar los asociados h\u00e1biles que se encuentren a paz y salvo por todo concepto con la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Con el prop\u00f3sito de alcanzar una amplia asistencia de los asociados, se permitir\u00e1 la participaci\u00f3n al asociado que se encuentre al d\u00eda en el pago correspondiente de matr\u00edculas y pensiones hasta el mes de enero de 2024, cuyo plazo para colocarse al d\u00eda ser\u00e1 hasta el 24 de febrero de 2024. Los asociados que no puedan asistir a la asamblea, podr\u00e1n hacerse representar por medio de un apoderado que debe ser asociado, designado por escrito, sin que nadie pueda representar m\u00e1s de dos (2) aportes sociales distintas de la propia. (Art\u00edculo 26 Estatuto Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente)<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">El siguiente ser\u00e1 el orden del d\u00eda de la asamblea ordinaria y podr\u00e1 ser modificado una vez colocado en consideraci\u00f3n:<\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\"><strong>ORDEN DEL DIA<\/strong><\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">ASAMBLEA GENERAL ORDINARIA DE ASOCIADOS<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">09 de marzo de 2024<\/span><\/p><ol><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Actos protocolarios:<\/span><\/li><\/ol><ul><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Bienvenida e instalaci\u00f3n a cargo del presidente de la Junta Directiva<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Himno Nacional de Colombia<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Himno del Colegio los Andes.<\/span><\/li><\/ul><ol start=\"2\"><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Llamado a lista y verificaci\u00f3n del qu\u00f3rum.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Nombramiento del presidente y secretario de la Asamblea.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Nombramiento de la comisi\u00f3n de verificaci\u00f3n del acta de la asamblea para su aprobaci\u00f3n.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Informe de la comisi\u00f3n verificadora del acta de la asamblea ordinaria de marzo de 2023.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Informe de gesti\u00f3n de la Junta Directiva<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Dictamen del Revisor Fiscal<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Presentaci\u00f3n y aprobaci\u00f3n de estados financieros a 31 de diciembre 2023<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Propuesta de aplicaci\u00f3n del excedente del ejercicio vigencia 2023<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Elecci\u00f3n Junta Directiva per\u00edodo 2024-2026<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Elecci\u00f3n Revisor Fiscal per\u00edodo 2024-2026 y fijaci\u00f3n de sus honorarios<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Autorizaci\u00f3n al Representante Legal para que realice el proceso de Actualizaci\u00f3n de la <\/span>Corporaci\u00f3n como entidad del R\u00e9gimen Tributario Especial del Impuesto sobre la Renta.<\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Proposiciones y varios<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Cierre y terminaci\u00f3n de la Asamblea.<\/span><\/li><\/ol>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-488061f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"488061f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e6e0dd9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e6e0dd9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Convocatoria-Asamblea-General-2024.pdf\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d63f277 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"d63f277\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d3a37ce elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d3a37ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Formato-Poder-asamble-2024_.pdf\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-00cea14 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"00cea14\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62172bc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"62172bc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/INFORME-JUNTA-DIRECTIVA-2023-ASAMBLEA.pdf\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c86f4ae e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c86f4ae\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-302c9ad elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"302c9ad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/CONVOCATORIA-REVISOR-FISCAL-2024-2026.pdf\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d6fc6b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3d6fc6b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4bb8dc2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4bb8dc2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/INFORME-DE-GESTION-COLEGIO-LOS-ANDES-2023-2024.pdf\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae55daf e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ae55daf\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d94447c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d94447c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/INFORME-DE-GESTION-COLEGIO-LOS-ANDES-2023-2024-.pdf\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<!-- WP Attachments -->\r\n        <div style=\"width:100%;margin:10px 0 10px 0;\">\r\n            <h3>Archivos Adjuntos<\/h3>\r\n        <ul class=\"post-attachments\"><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Convocatoria-Asamblea-General-2024.pdf\">Convocatoria Asamblea General 2024<\/a> <small>(529 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Formato-Poder-asamblea-marzo-09-de-2024.pdf\">Formato-Poder-asamblea marzo 09 de 2024<\/a> <small>(44 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/INFORME-JUNTA-DIRECTIVA-2023-ASAMBLEA.pdf\">INFORME JUNTA DIRECTIVA 2023 ASAMBLEA<\/a> <small>(22 MB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/CONVOCATORIA-REVISOR-FISCAL-2024-2026.pdf\">CONVOCATORIA REVISOR FISCAL 2024-2026<\/a> <small>(68 kB)<\/small><\/li><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/INFORME-DE-GESTION-COLEGIO-LOS-ANDES-2023-2024-.pdf\">INFORME DE GESTION COLEGIO LOS ANDES 2023-2024<\/a> <small>(4 MB)<\/small><\/li><\/ul><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CONVOCATORIA A ASAMBLEA GENERAL ORDINARIA DE ASOCIADOS 2024 Popay\u00e1n, FEBRERO\u00a0 19 DE 2024. La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, se permite citar a todos los asociados a la Asamblea General Ordinaria, que se realizar\u00e1 el d\u00eda s\u00e1bado 09 de marzo de 2024 a las 2:00 p.m., aprobada en reuni\u00f3n de Junta Directiva [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-7938","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7938"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7938"}],"version-history":[{"count":40,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7938\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8099,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7938\/revisions\/8099"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7938"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7938"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}