{"id":7993,"date":"2024-02-22T09:03:46","date_gmt":"2024-02-22T14:03:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=7993"},"modified":"2024-02-22T09:07:47","modified_gmt":"2024-02-22T14:07:47","slug":"karateka-andino-integrante-del-equipo-seleccion-cauca-en-juegos-nacionales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/karateka-andino-integrante-del-equipo-seleccion-cauca-en-juegos-nacionales\/","title":{"rendered":"Karateka Andino integrante del equipo selecci\u00f3n Cauca en juegos Nacionales."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"7993\" class=\"elementor elementor-7993\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d55f4d4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"d55f4d4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-933650d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"933650d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Juan-David-Solarte-Nieto-10.A.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-7995\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Juan-David-Solarte-Nieto-10.A.png 1000w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Juan-David-Solarte-Nieto-10.A-300x300.png 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Juan-David-Solarte-Nieto-10.A-150x150.png 150w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Juan-David-Solarte-Nieto-10.A-768x768.png 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Juan-David-Solarte-Nieto-10.A-600x600.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-437f7d1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"437f7d1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d9b561 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3d9b561\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 14pt;\"><strong>\u00a1Felicidades Juan David Solarte 10.A!<\/strong> Estamos muy orgullosos de tu dedicaci\u00f3n y esfuerzo en el karate. Sabemos que trabajar\u00e1s duro para representar con orgullo a la Selecci\u00f3n Cauca en el Torneo Nacional. \u00a1Sigue adelante y contin\u00faa luchando por tus metas! \u00a1Estamos seguros de que lograr\u00e1s muchos triunfos en tu camino! \u00a1Felicidades tambi\u00e9n a tu familia por su apoyo incondicional! \u00a1Estamos emocionados por todo lo que est\u00e1 por venir para ti! \u00a1Vamos Juan &#8220;Van Damme&#8221; Solarte! \u00a1A darlo todo en la competencia! \ud83e\udd4b\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Felicidades Juan David Solarte 10.A! Estamos muy orgullosos de tu dedicaci\u00f3n y esfuerzo en el karate. Sabemos que trabajar\u00e1s duro para representar con orgullo a la Selecci\u00f3n Cauca en el Torneo Nacional. \u00a1Sigue adelante y contin\u00faa luchando por tus metas! \u00a1Estamos seguros de que lograr\u00e1s muchos triunfos en tu camino! \u00a1Felicidades tambi\u00e9n a tu familia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-7993","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7993"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7993"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7993\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7998,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7993\/revisions\/7998"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7993"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7993"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7993"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}