{"id":8031,"date":"2024-02-29T11:59:25","date_gmt":"2024-02-29T16:59:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=8031"},"modified":"2024-02-29T12:03:04","modified_gmt":"2024-02-29T17:03:04","slug":"escuela-para-padres-de-familia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/escuela-para-padres-de-familia\/","title":{"rendered":"ESCUELA PARA PADRES DE FAMILIA"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8031\" class=\"elementor elementor-8031\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-82a8432 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"82a8432\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-978b920 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"978b920\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/o5HO9lLHJ60&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f202ffc e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"f202ffc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77c9602 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"77c9602\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 14pt;\">En el Colegio Los Andes, valoramos la participaci\u00f3n activa de los padres en la educaci\u00f3n de sus hijos. Por ello, les extendemos una c\u00e1lida invitaci\u00f3n a nuestra Escuela para Padres, donde se abren espacio de conversaci\u00f3n sobre temas claves en la formaci\u00f3n de sus hijos. A trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, fortalecemos los lazos entre las familias, fomentamos el trabajo en equipo y cultivamos habilidades para resolver conflictos de manera constructiva. \u00a1Esperamos contar con su presencia y participaci\u00f3n en estos enriquecedores encuentros!<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>https:\/\/youtu.be\/o5HO9lLHJ60 En el Colegio Los Andes, valoramos la participaci\u00f3n activa de los padres en la educaci\u00f3n de sus hijos. Por ello, les extendemos una c\u00e1lida invitaci\u00f3n a nuestra Escuela para Padres, donde se abren espacio de conversaci\u00f3n sobre temas claves en la formaci\u00f3n de sus hijos. A trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, fortalecemos los lazos entre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8031","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8031"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8031"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8031\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8037,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8031\/revisions\/8037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8031"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8031"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8031"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}