{"id":8100,"date":"2024-03-11T07:04:00","date_gmt":"2024-03-11T12:04:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=8100"},"modified":"2024-03-11T07:20:21","modified_gmt":"2024-03-11T12:20:21","slug":"junta-directiva-2024-2026-corporacion-educativa-de-occidente-colegio-los-andes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/junta-directiva-2024-2026-corporacion-educativa-de-occidente-colegio-los-andes\/","title":{"rendered":"JUNTA DIRECTIVA 2024-2026 CORPORACI\u00d3N EDUCATIVA DE OCCIDENTE  COLEGIO LOS ANDES"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8100\" class=\"elementor elementor-8100\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1dee46 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"f1dee46\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eaab992 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"eaab992\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/junta-directiva-2024-2026-1024x576.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-8101\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/junta-directiva-2024-2026-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/junta-directiva-2024-2026-300x169.png 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/junta-directiva-2024-2026-768x432.png 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/junta-directiva-2024-2026-1536x864.png 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/junta-directiva-2024-2026-800x450.png 800w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/junta-directiva-2024-2026.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-df6a148 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"df6a148\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d77c648 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d77c648\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">El 9 de marzo 2024, se llev\u00f3 a cabo la Asamblea General de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, Colegio Los Andes. Durante este encuentro, el presidente de la Junta Directiva, Guillermo R\u00edos C\u00e1rdenas, junto con los dem\u00e1s integrantes, present\u00f3 a los padres de familia presentes el informe de Gesti\u00f3n del a\u00f1o 2023. Uno de los puntos destacados en la agenda fue la elecci\u00f3n de la nueva Junta Directiva para el per\u00edodo 2024-2026, la cual fue elegida por la mayor\u00eda de los asamble\u00edstas. \u00a0La nueva Junta Directiva elegida para dirigir los procesos de la Corporaci\u00f3n durante este per\u00edodo es: Liliana Torres Z\u00fa\u00f1iga, Yilton Riascos Forero, Paola Echeverry Gaviria, Jhon Jairo Gonzales Mart\u00ednez, Claudia Andrea Suarez Ramos, Campo El\u00edas Montilla Garc\u00eda, Iv\u00e1n Arturo L\u00f3pez, Camilo Andr\u00e9s Forero Murcia, Juan Carlos Escamilla Robayo y Johanattam Gual Bastidas.<\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Agradecemos profundamente la gesti\u00f3n y compromiso de la Junta Directiva saliente, encabezada por Guillermo R\u00edos C\u00e1rdenas, y de los dem\u00e1s integrantes durante el per\u00edodo 2022-2004. Su labor ha dejado importantes avances en temas de infraestructura y educativos que beneficiar\u00e1n a nuestra instituci\u00f3n en el futuro.<\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Extendemos nuestras felicitaciones a todos los integrantes de la nueva Junta Directiva para el per\u00edodo 2024-2026. Confiamos en que trabajar\u00e1n incansablemente para establecer procesos y metas que beneficien a esta gran instituci\u00f3n, como lo es el Colegio Los Andes, y para que contin\u00fae siendo uno de los mejores Colegios de la regi\u00f3n. Desde ya, les auguramos muchos \u00e9xitos en esta nueva etapa.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 9 de marzo 2024, se llev\u00f3 a cabo la Asamblea General de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, Colegio Los Andes. Durante este encuentro, el presidente de la Junta Directiva, Guillermo R\u00edos C\u00e1rdenas, junto con los dem\u00e1s integrantes, present\u00f3 a los padres de familia presentes el informe de Gesti\u00f3n del a\u00f1o 2023. Uno de los [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8100","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8100"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8100"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8100\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8116,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8100\/revisions\/8116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8100"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8100"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8100"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}