{"id":8182,"date":"2024-04-24T14:07:35","date_gmt":"2024-04-24T19:07:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=8182"},"modified":"2024-04-24T14:09:40","modified_gmt":"2024-04-24T19:09:40","slug":"colombianidad-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/colombianidad-2024\/","title":{"rendered":"Colombianidad 2024"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8182\" class=\"elementor elementor-8182\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8543dea e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8543dea\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9aa5e70 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"9aa5e70\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/Idt9ag1RIUQ&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a7c27a8 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a7c27a8\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e700fef elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e700fef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">El pasado 16 y 17 de abril la Comunidad Andina celebr\u00f3 con orgullo la colombianidad, donde los estudiantes apoyados por los docentes expusieron la cultura, m\u00fasica, tradiciones y costumbres de nuestro pa\u00eds, honrando nuestro patrimonio con actividades que mantienen viva la identidad y cultura colombiana.<\/p><p style=\"text-align: center;\">Para la Comunidad Educativa fue una actividad muy enriquecedora, que adem\u00e1s de fortalecer los conocimientos acad\u00e9micos, fomenta su creatividad, compromiso y sentido de pertenec\u00eda, aportando\u00a0\u00a0 a la formaci\u00f3n integral de nuestros estudiantes.<\/p><p style=\"text-align: center;\">El \u00e1rea social agradece a toda la comunidad educativa, estudiantes, padres de familia, docentes, administrativos, directivos, y a la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, por su valiosa colaboraci\u00f3n para llevar a cabo con \u00e9xito nuestra celebraci\u00f3n.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>https:\/\/youtu.be\/Idt9ag1RIUQ El pasado 16 y 17 de abril la Comunidad Andina celebr\u00f3 con orgullo la colombianidad, donde los estudiantes apoyados por los docentes expusieron la cultura, m\u00fasica, tradiciones y costumbres de nuestro pa\u00eds, honrando nuestro patrimonio con actividades que mantienen viva la identidad y cultura colombiana. Para la Comunidad Educativa fue una actividad muy enriquecedora, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8182","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8182"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8182"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8182\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8185,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8182\/revisions\/8185"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8182"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8182"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8182"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}