{"id":8191,"date":"2024-05-07T10:56:25","date_gmt":"2024-05-07T15:56:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=8191"},"modified":"2024-05-07T10:57:50","modified_gmt":"2024-05-07T15:57:50","slug":"dia-del-nino","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/dia-del-nino\/","title":{"rendered":"D\u00eda del ni\u00f1o"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8191\" class=\"elementor elementor-8191\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a0c85c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"0a0c85c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e17e190 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"e17e190\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/20MxydWg1t4&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eddee80 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"eddee80\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-87d5531 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"87d5531\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">El colegio Los Andes celebr\u00f3 el D\u00eda del Ni\u00f1o el pasado 30 de abril con una jornada llena de diversi\u00f3n, juegos infantiles y una variedad de actividades emocionantes. Agradecemos profundamente a toda la comunidad Andina por hacer de esta actividad un evento magn\u00edfico, con un agradecimiento especial a la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente y a la Personer\u00eda Estudiantil por su invaluable contribuci\u00f3n. \u00a1Fue un d\u00eda inolvidable para todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as!<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>https:\/\/youtu.be\/20MxydWg1t4 El colegio Los Andes celebr\u00f3 el D\u00eda del Ni\u00f1o el pasado 30 de abril con una jornada llena de diversi\u00f3n, juegos infantiles y una variedad de actividades emocionantes. Agradecemos profundamente a toda la comunidad Andina por hacer de esta actividad un evento magn\u00edfico, con un agradecimiento especial a la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8191","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8191"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8191"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8191\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8194,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8191\/revisions\/8194"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8191"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8191"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}