{"id":8223,"date":"2024-05-28T09:25:51","date_gmt":"2024-05-28T14:25:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?p=8223"},"modified":"2024-05-28T10:06:19","modified_gmt":"2024-05-28T15:06:19","slug":"participacion-clasificatoria-pruebas-de-matematicas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/participacion-clasificatoria-pruebas-de-matematicas\/","title":{"rendered":"Participaci\u00f3n Clasificatoria pruebas de matem\u00e1ticas"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8223\" class=\"elementor elementor-8223\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e8ed7fe e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"e8ed7fe\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-622af6e elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"622af6e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtube.com\\\/watch?v=qVeIbY3rASo?feature=share&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0510f3 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a0510f3\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ea5bd6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6ea5bd6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Con enorme emoci\u00f3n, el Colegio Los Andes comparte una noticia extraordinaria: nuestros estudiantes, desde cuarto a once, est\u00e1n compitiendo para clasificar en la d\u00e9cima octava Olimpiada de Matem\u00e1ticas en la Universidad del Valle, programadas para noviembre. Les deseamos a todos nuestros participantes el mayor de los \u00e9xitos en esta desafiante y emocionante etapa.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>https:\/\/youtube.com\/watch?v=qVeIbY3rASo?feature=share Con enorme emoci\u00f3n, el Colegio Los Andes comparte una noticia extraordinaria: nuestros estudiantes, desde cuarto a once, est\u00e1n compitiendo para clasificar en la d\u00e9cima octava Olimpiada de Matem\u00e1ticas en la Universidad del Valle, programadas para noviembre. Les deseamos a todos nuestros participantes el mayor de los \u00e9xitos en esta desafiante y emocionante etapa.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8223","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-general","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8223"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8223"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8223\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8233,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8223\/revisions\/8233"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8223"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8223"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8223"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}