{"id":1360,"date":"2021-01-08T23:25:35","date_gmt":"2021-01-09T04:25:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?page_id=1360"},"modified":"2024-03-20T07:49:45","modified_gmt":"2024-03-20T12:49:45","slug":"admisiones","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/admisiones\/","title":{"rendered":"Proceso de Admisiones"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1360\" class=\"elementor elementor-1360\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-37db5b56 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"37db5b56\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;38eac87&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2129a221\" data-id=\"2129a221\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f82f33 elementor-tabs-view-horizontal elementor-widget elementor-widget-tabs\" data-id=\"9f82f33\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"tabs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tabs\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-tabs-wrapper\" role=\"tablist\" >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1671\" class=\"elementor-tab-title elementor-tab-desktop-title\" aria-selected=\"true\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1671\" aria-expanded=\"false\">Bienvenida<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1672\" class=\"elementor-tab-title elementor-tab-desktop-title\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1672\" aria-expanded=\"false\">S\u00e9 parte de la Familia Andina<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1673\" class=\"elementor-tab-title elementor-tab-desktop-title\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"3\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1673\" aria-expanded=\"false\">Requisitos y Pasos de Matricula<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-tabs-content-wrapper\" role=\"tablist\" aria-orientation=\"vertical\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tab-title elementor-tab-mobile-title\" aria-selected=\"true\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1671\" aria-expanded=\"false\">Bienvenida<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1671\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1671\" tabindex=\"0\" hidden=\"false\"><p style=\"text-align: justify;\">El Colegio los Andes les da una cordial bienvenida y les suministra la informaci\u00f3n referente al proceso de admisi\u00f3n y matr\u00edcula. Si requiere informaci\u00f3n de manera personal, con gusto lo atenderemos en la Secretar\u00eda Acad\u00e9mica ubicada en la carrera 9 N\u00b0 76N-50 Autopista Cali.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong style=\"letter-spacing: 0px;\">PARA MAS INFORMACI\u00d3N SOBRE EL PROCESO:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Los costos de pensi\u00f3n y matr\u00edcula ser\u00e1n suministrados de manera personal al <b>3143533089<\/b><\/span><\/li>\n<li>Si desea realizar la solicitud de cupo y no tienes dudas dir\u00edgete a la pesta\u00f1a&nbsp; &#8220;<i><b>Requisitos y pasos de Matricula<\/b><\/i>&#8220;<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el Colegio Los Andes realizamos el proceso de admisi\u00f3n de forma individual, pues entendemos que cada familia tiene expectativas y necesidades diferentes. Para responder a ellas hemos dise\u00f1ado un sistema de atenci\u00f3n personalizada y adaptable a las inquietudes y facilidades de los padres de familia y sus hijos.<\/p>\n<p>Nuestro objetivo es informar c\u00f3mo puede contactarnos y participar con su (s) hija (s) del proceso de admisi\u00f3n.<\/p>\n<p>En la admisi\u00f3n se busca conocer no s\u00f3lo a las aspirantes sino a sus familias, lo que anhelan y sue\u00f1an, y comprender su conformaci\u00f3n y forma de pensar y actuar ante determinadas circunstancias. Nuestro proceso permite constante di\u00e1logo y comunicaci\u00f3n con la familia, facilitando la mejor decisi\u00f3n al de vincularse a nuestro colegio.<\/p>\n<p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Los invitamos a conocer el perfil de la estudiante Andino, c\u00f3mo son nuestras familias, especialmente para que nos conozcan mejor.<\/span><\/p>\n<p>Nos encantar\u00e1 tenerlos con nosotros y bienvenidos quienes se identifiquen y est\u00e9n de acuerdo con nuestra propuesta pedag\u00f3gica.<\/p>\n<ul style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Raleway; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400; text-align: justify;\">\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">Informaci\u00f3n Secretaria:<\/span>&nbsp;3143533089<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: bold;\">WhatsApp Secretaria:<\/span>&nbsp;3143533089 o al&nbsp;correo secretaria@andesschool.edu.co<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">Informaci\u00f3n Contabilidad:<\/span>&nbsp;3143530573<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: bold;\">WhatsApp Contabilidad:<\/span>&nbsp;3143530573 o al correo contabilidad@andesschool.edu.co<\/li>\n<\/ul><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tab-title elementor-tab-mobile-title\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1672\" aria-expanded=\"false\">S\u00e9 parte de la Familia Andina<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1672\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1672\" tabindex=\"0\" hidden=\"hidden\"><p><span style=\"font-size: 14px;\">Para hacer parte del Colegio los Andes es necesario pasar previamente por un proceso de selecci\u00f3n en el cual se exigen varios documentos, se revisan aspectos tanto del aspirante como de la familia.<\/span><br><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>REVISAR EDADES PARA INGRESO<\/strong><\/p>\n<p><strong>PREESCOLAR <\/strong>(A\u00f1o acad\u00e9mico 2024-2025)<\/p>\n<ul style=\"list-style-type: circle;\">\n<li style=\"text-align: left;\"><b>MATERNO<\/b>: 2 a\u00f1os cumplidos al 30 de septiembre de 2024<\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><strong>PREJARDIN<\/strong>: 3 a\u00f1os cumplidos al 30 de septiembre de 2024<\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><strong>JARD\u00cdN<\/strong>: 4 a\u00f1os cumplidos al 30 de septiembre de 2024<\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><strong>TRANSICI\u00d3N<\/strong>: 5 a\u00f1os cumplidos al 30 de septiembre de 2024<\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"list-style-type: circle;\">\n<li style=\"text-align: left;\"><strong>PRIMARIA Y BACHILLERATO:<\/strong> A partir del grado PRIMERO Educaci\u00f3n B\u00e1sica Primaria, debe tener el grado inmediatamente anterior aprobado.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ASPIRANTES EXTRANJEROS<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los aspirantes que VIENEN DEL EXTRANJERO deben presentar adicionalmente VISA COLOMBIANA o PEP (Permiso Especial de Permanencia) o NES (N\u00famero Especial de Secretar\u00eda), que los acredite como estudiantes o los faculte para realizar estudios en Colombia, expedida por la autoridad competente. Para mayor informaci\u00f3n, ingrese a: <a href=\"http:\/\/www.migracioncolombia.gov.co\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">www.migracioncolombia.gov.co<\/a><br>Primaria o Bachillerato cursados en el EXTERIOR deber\u00e1n estar debidamente legalizados ante el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional, con la certificaci\u00f3n de <i>convalidaci\u00f3n <\/i>de estudios.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>PRESENTAR ENTREVISTA Y PRUEBAS<\/strong><\/p>\n<p>A la familia se le asignar\u00e1 la fecha y hora de la entrevista con nuestros psic\u00f3logos. <em>En la entrevista debe estar presentes, pap\u00e1, mam\u00e1 y aspirante.<\/em><\/p>\n<ul style=\"list-style-type: square;\">\n<li>Los aspirantes de 4\u00ba a 9\u00ba, presentar\u00e1n evaluaciones acad\u00e9micas en matem\u00e1ticas, espa\u00f1ol. e ingl\u00e9s.<\/li>\n<li>Los aspirantes de 1\u00ba a 3\u00ba, presentar\u00e1n pruebas diagn\u00f3sticas en las \u00e1reas fundamentales.<\/li>\n<\/ul>\n<hr>\n<p><b><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Raleway; color: red; padding: 0cm; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; border: 1pt none windowtext;\">El Colegio se reserva el derecho de Admisi\u00f3n.<\/span><\/b><\/p>\n<ul style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Raleway; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400; text-align: justify;\">\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">Informaci\u00f3n Secretaria:<\/span>&nbsp;3143533089<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: bold;\">WhatsApp Secretaria:<\/span>&nbsp;3143533089 o al&nbsp;correo secretaria@andesschool.edu.co<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">Informaci\u00f3n Contabilidad:<\/span>&nbsp;3143530573<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: bold;\">WhatsApp Contabilidad:<\/span>&nbsp;3143530573 o al correo contabilidad@andesschool.edu.co<\/li>\n<\/ul><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tab-title elementor-tab-mobile-title\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"3\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1673\" aria-expanded=\"false\">Requisitos y Pasos de Matricula<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1673\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1673\" tabindex=\"0\" hidden=\"hidden\"><div>\n<h4>El a\u00f1o lectivo 2024-2025.<\/h4>\n<h4 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"letter-spacing: 0px;\">1. SOLICITUD DE CUPO (PRE-MATRICULA)<\/span><\/h4>\n<ol style=\"list-style-type: lower-alpha; text-align: justify;\">\n<li style=\"text-align: justify;\">Radicar en l\u00ednea el siguiente formulario: <b>&nbsp;<a href=\"https:\/\/app.udeki.com\/prematricula\/link\/98680866\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Solicitud de Cupo<\/a>. <\/b><span style=\"color: #ff0000;\"><strong><em><br><\/em><\/strong><\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Estudio y realizaci\u00f3n <u>de <\/u>pruebas para la aprobaci\u00f3n de matricula.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Si se aprueba la matricula recibir\u00e1 un correo electr\u00f3nico con&nbsp;<strong>datos de acceso<\/strong> y los pasos a seguir.<\/li>\n<\/ol>\n<h4 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"letter-spacing: 0px;\">2.&nbsp; MATRICULAS 2024-2025 (Descarga de Documentos Estudiantes Antiguos)<\/span><\/h4>\n<\/div>\n<p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">El formulario descarga de documentos estar\u00e1 disponible del <b>10&nbsp;al 14 de julio&nbsp; 2023<\/b>&nbsp;para los alumnos antiguos.&nbsp;<\/span><a style=\"background-color: white; letter-spacing: 0px;\" href=\"https:\/\/hab.me\/3i9zpsa\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Enlace<\/a><\/p>\n<p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">Los documentos de matricula para <b>los estudiantes nuevos<\/b> ser\u00e1n enviados a <b>los correos<\/b> registrados en el proceso de Admisiones.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"letter-spacing: 0px;\">La recepci\u00f3n de documentos se realizar\u00e1 de manera presencial en las instalaciones del Colegio.<\/span><\/p>\n<ul style=\"list-style-type: disc;\">\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Estudiantes Nuevos: <strong>Lunes 10 de Julio 2023<\/strong>&nbsp;de 7 a.m. a 2:30 p.m.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Estudiantes Antiguos: <strong>Lunes 10 y 14 de Julio 2023<\/strong>&nbsp;de 7 a.m. a 2:30 p.m.<\/span>&nbsp;<b><\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"letter-spacing: 0px;\">\u25d8&nbsp;<\/span><strong style=\"letter-spacing: 0px;\">REQUISITOS MATRICULA&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong style=\"letter-spacing: 0px;\">ESTUDIANTES ANTIGUOS: <\/strong>Tenga los siguientes documentos impresos<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><i>Comprobante de pago de matr\u00edcula y pensi\u00f3n<\/i><\/li>\n<li><span style=\"font-style: italic; letter-spacing: 0px;\">Documentos descargados, debidamente firmados:<br>(Contrato de prestaci\u00f3n de servicios educativos, Pagare, Acto de<br>corresponsabilidad, Autorizaci\u00f3n de Datos personales, Admisi\u00f3n como asociado y compromiso)<br><\/span><\/li>\n<li><span style=\"letter-spacing: 0px;\">2 fotos del Estudiante<\/span><span style=\"font-style: italic; letter-spacing: 0px;\"> (Fondo azul)<\/span><\/li>\n<li>Copia Documento de identidad<\/li>\n<li><span style=\"font-style: italic;\">Paz y salvo (Firmados a\u00f1o anterior)<\/span><\/li>\n<li><i>Copia de RUT actualizado del asociado<\/i><\/li>\n<li>Copia de recibo de P\u00f3liza Integral Estudiantil (<a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/simple-file-list\/Seguro-Estudiantil-Colegio-los-Andes-2022-2023.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mas informaci\u00f3n<\/a>.)<\/li>\n<\/ul>\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<strong style=\"letter-spacing: 0px;\">ESTUDIANTES NUEVOS<\/strong><span style=\"letter-spacing: 0px;\">, adem\u00e1s de las anteriores deber\u00e1n anexar:<\/span><\/div>\n<ol style=\"text-align: justify;\">\n<li>&#8211; Certificado de notas finales y de a\u00f1os anteriores, certificado de Convivencia (si aplica)<\/li>\n<li>&#8211; Paz y salvo del colegio anterior. (si aplica)<\/li>\n<li><span style=\"font-style: italic;\">&#8211; Carta laboral. Si es independiente: C\u00e1mara de comercio y declaraci\u00f3n de renta.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-style: italic;\">&#8211; Para los Estudiantes de Pre-Escolar y Primaria, carnet de vacunas.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-style: italic;\">&#8211; Certificado de Retiro del <strong>SIMAT<\/strong>, (Se solicita en la secretaria del Colegio donde estudio; sin este requisito no se podr\u00e1n matricular)<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>COSTOS EDUCATIVOS 2023-2024<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/costos-educativos-300x169.png\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\">&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todo lo anterior ser\u00e1 consignado en el <strong>Banco AVVILLAS, Cuenta Corriente No. 253013205<\/strong> a nombre de la <strong>Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente<\/strong>, Deber\u00e1 presentar Soporte de pago.&nbsp; Sin este requisito no podr\u00e1 realizar la matr\u00edcula.<\/p>\n<h1 style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/pagos\/\">Pagos en linea<\/a><br><\/h1>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">Informaci\u00f3n Secretaria:<\/span>&nbsp;3143533089<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: bold;\">WhatsApp Secretaria:<\/span>&nbsp;3143533089 o al&nbsp;correo secretaria@andesschool.edu.co<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">Informaci\u00f3n Contabilidad:<\/span>&nbsp;3143530573<\/li>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: bold;\">WhatsApp Contabilidad:<\/span>&nbsp;3143530573 o al correo contabilidad@andesschool.edu.co<\/li>\n<\/ul><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bienvenida S\u00e9 parte de la Familia Andina Requisitos y Pasos de Matricula Bienvenida El Colegio los Andes les da una cordial bienvenida y les suministra la informaci\u00f3n referente al proceso de admisi\u00f3n y matr\u00edcula. Si requiere informaci\u00f3n de manera personal, con gusto lo atenderemos en la Secretar\u00eda Acad\u00e9mica ubicada en la carrera 9 N\u00b0 76N-50 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-1360","page","type-page","status-publish","hentry","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1360"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1360"}],"version-history":[{"count":354,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1360\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8162,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1360\/revisions\/8162"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1360"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}