{"id":6643,"date":"2023-10-04T10:42:01","date_gmt":"2023-10-04T15:42:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?page_id=6643"},"modified":"2024-02-19T08:41:14","modified_gmt":"2024-02-19T13:41:14","slug":"resena-historica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/resena-historica\/","title":{"rendered":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"6643\" class=\"elementor elementor-6643\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5dbb1c0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5dbb1c0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-18f83c7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"18f83c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Rese\u00f1a Historica<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89c89f9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"89c89f9\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-04a72f2 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"04a72f2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ada04c6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ada04c6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"450\" height=\"215\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Historia3.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-6901\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Historia3.jpg 450w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Historia3-300x143.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79670be e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"79670be\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d1a20a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5d1a20a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">El Colegio los Andes es una Instituci\u00f3n educativa de car\u00e1cter privada mixta fundado en el a\u00f1o de 1977 por la docente chilena Mar\u00eda Ang\u00e9lica de Kartzow de V\u00e1squez. Inici\u00f3 labores acad\u00e9micas en la sede de la calle 11 # 9N-58 barrio Santa Clara de Popay\u00e1n, con un n\u00famero aproximado de 23 estudiantes en los grados maternos, pre-Kinder y Kinder bajo el nombre de jard\u00edn infantil psicopedag\u00f3gico.<\/span><\/p><p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-95145fc e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"95145fc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-abb216b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"abb216b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Ante la necesidad de crear Primaria y Secundaria pasa a llamarse colegio psicopedag\u00f3gico y la docente Mar\u00eda Ang\u00e9lica de Kartzow de V\u00e1squez junto con el doctor Harold Casas Valencia y otras importantes personalidades de la ciudad, conformaron la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, reconocida por la Gobernaci\u00f3n del Cauca el 16 de diciembre de 1980.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Una vez creada esta entidad sin \u00e1nimo de lucro, sus socios empezaron a trabajar en equipo para brindarle un mejor bienestar estudiantil a sus educandos. Mas adelante la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente logr\u00f3 adquirir su sede propia en la casa del se\u00f1or Jorge Castro, al frente de Empaques del Cauca. Luego Se realiz\u00f3 la compra-venta de esta localidad por el lote donde actualmente funciona las Instalaciones del Colegio los Andes.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Durante la d\u00e9cada de 1980 a 1990 el colegio psicopedag\u00f3gico tiene un notable crecimiento y reconocimiento social lo cual le lleva a ampliar su oferta educativa logrando la aprobaci\u00f3n de los estudios de preescolar, b\u00e1sica primaria, b\u00e1sica secundaria y media vocacional.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">En el a\u00f1o escolar 1989 a 1990 empieza a llamarse Colegio los Andes, siendo reconocido por la Gobernaci\u00f3n del Cauca en la Resoluci\u00f3n 1419-07-2000 del 27 de julio del 2000.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b3a7f9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3b3a7f9\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56fe49b e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"56fe49b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9371e65 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9371e65\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">En la actualidad el Colegio Los Andes funciona en el sector norte de Popay\u00e1n v\u00eda a Cali, carrera 9 No 76n-50 y tiene organizado los tres niveles de ense\u00f1anza: pre-escolar, b\u00e1sica y media vocacional en la jornada \u00fanica, calendario b.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Las personas que se han encargado de la rector\u00eda en estos 47 a\u00f1os son:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">&nbsp;Licenciada Mar\u00eda Ang\u00e9lica Kartzow de V\u00e1squez fundadora 1977-agosto 1996,<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Licenciado Pr\u00f3spero Molina septiembre de 1996 abril de 1997<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">&nbsp;licenciada Luz Helena Callao de Cohen mayo 1997 septiembre 2002<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Mag\u00edster Clara Nidia Ruiz 2002 hasta el 2021<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Especialista Herney Martin Rengifo 2021 hasta 2023.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Magister Johanna G\u00f3mez Ortiz desde agosto de 2023 hasta febrero de 2024<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1c9d34e e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"1c9d34e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bacc7f2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"bacc7f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"867\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/DJI_0131-1024x867.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-6968\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/DJI_0131-1024x867.jpg 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/DJI_0131-300x254.jpg 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/DJI_0131-768x650.jpg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/DJI_0131-1536x1300.jpg 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/DJI_0131-2048x1734.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rese\u00f1a Historica El Colegio los Andes es una Instituci\u00f3n educativa de car\u00e1cter privada mixta fundado en el a\u00f1o de 1977 por la docente chilena Mar\u00eda Ang\u00e9lica de Kartzow de V\u00e1squez. Inici\u00f3 labores acad\u00e9micas en la sede de la calle 11 # 9N-58 barrio Santa Clara de Popay\u00e1n, con un n\u00famero aproximado de 23 estudiantes en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-6643","page","type-page","status-publish","hentry","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6643"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6643"}],"version-history":[{"count":127,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6643\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7899,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6643\/revisions\/7899"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6643"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}