{"id":6646,"date":"2023-10-04T10:58:12","date_gmt":"2023-10-04T15:58:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?page_id=6646"},"modified":"2024-02-15T13:47:20","modified_gmt":"2024-02-15T18:47:20","slug":"inicio","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/","title":{"rendered":"Inicio"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"6646\" class=\"elementor elementor-6646\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dae7fb2 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"dae7fb2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30795e5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"30795e5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/directores-de-grupo-1024x576.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-7440\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/directores-de-grupo-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/directores-de-grupo-300x169.png 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/directores-de-grupo-768x432.png 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/directores-de-grupo-1536x864.png 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/directores-de-grupo-800x450.png 800w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/directores-de-grupo.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ad95976 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ad95976\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d0d262b e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"d0d262b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27b6524 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"27b6524\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-29-at-9.55.27-AM-1024x768.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-7105\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-29-at-9.55.27-AM-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-29-at-9.55.27-AM-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-29-at-9.55.27-AM-768x576.jpeg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-29-at-9.55.27-AM-1536x1152.jpeg 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-29-at-9.55.27-AM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79abf40 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"79abf40\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46c8a5d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"46c8a5d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">Renovando la educaci\u00f3n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc35e9e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dc35e9e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00bfPor qu\u00e9 elegirnos? <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c93900 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5c93900\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Con 47 a\u00f1os, construyendo la mejor educaci\u00f3n en la regi\u00f3n y el pa\u00eds nos hemos consolidado como uno de los colegios con excelente educaci\u00f3n para sus ni\u00f1os.<\/p><ul><li>Educaci\u00f3n de Calidad.<\/li><li>Uso de tecnolog\u00edas Educativas.<\/li><li>Personal Docente Calificado.<\/li><li>Grupos Peque\u00f1os.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-331bb09 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"331bb09\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56ffb48 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"56ffb48\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">El Colegio Los Andes\u00a0es una Instituci\u00f3n educativa de car\u00e1cter privado que ofrece una educaci\u00f3n integral en los niveles de preescolar, b\u00e1sica y media acad\u00e9mica. Nuestro objetivo principal es brindar a nuestros estudiantes una formaci\u00f3n integral que se base en principios y valores.<\/span><\/p><p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Nos distinguimos por contar con un modelo pedag\u00f3gico innovador, que se adapta a las necesidades de las nuevas generaciones. Incorporamos de manera eficiente y efectiva las nuevas tecnolog\u00edas en nuestros procesos educativos, lo que nos permite estar a la vanguardia en cuanto a la formaci\u00f3n integral de nuestros estudiantes.<\/span><\/p><p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Nuestro talento humano se caracteriza por estar altamente capacitado y preparado, lo que garantiza la calidad educativa que ofrecemos en nuestra instituci\u00f3n. Nos preocupamos por contar con docentes actualizados en los avances educativos y tecnol\u00f3gicos, de modo que puedan brindar a nuestros estudiantes una educaci\u00f3n de excelencia.<\/span><\/p><p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Adem\u00e1s, contamos con una excelente planta f\u00edsica que proporciona un ambiente propicio para el aprendizaje y la formaci\u00f3n de nuestros estudiantes. Nuestras instalaciones est\u00e1n dise\u00f1adas pensando en maximizar el confort y la comodidad de nuestros estudiantes, para que puedan aprovechar al m\u00e1ximo su experiencia educativa.<\/span><\/p><p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">En el Colegio Los Andes, nos esforzamos por mejorar continuamente para ofrecer una educaci\u00f3n de calidad que forme a nuestros estudiantes de manera integral, promoviendo sus habilidades y conocimientos acad\u00e9micos, as\u00ed como tambi\u00e9n cultivando valores y principios s\u00f3lidos que les permitan ser ciudadanos responsables y comprometidos con la sociedad.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Renovando la educaci\u00f3n \u00bfPor qu\u00e9 elegirnos? Con 47 a\u00f1os, construyendo la mejor educaci\u00f3n en la regi\u00f3n y el pa\u00eds nos hemos consolidado como uno de los colegios con excelente educaci\u00f3n para sus ni\u00f1os. Educaci\u00f3n de Calidad. Uso de tecnolog\u00edas Educativas. Personal Docente Calificado. Grupos Peque\u00f1os. El Colegio Los Andes\u00a0es una Instituci\u00f3n educativa de car\u00e1cter privado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-6646","page","type-page","status-publish","hentry","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6646"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6646"}],"version-history":[{"count":215,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6646\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7825,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6646\/revisions\/7825"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}