{"id":6663,"date":"2023-10-04T11:04:33","date_gmt":"2023-10-04T16:04:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?page_id=6663"},"modified":"2024-02-15T13:49:29","modified_gmt":"2024-02-15T18:49:29","slug":"principios-y-valores","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/principios-y-valores\/","title":{"rendered":"Principios y Valores Institucionales"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"6663\" class=\"elementor elementor-6663\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd63f9d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"cd63f9d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d6ac4b5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d6ac4b5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">PRINCIPIOS<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-84d438a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"84d438a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/IMG_9221-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-7311\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/IMG_9221-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/IMG_9221-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/IMG_9221-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/IMG_9221-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/IMG_9221-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3948bc2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3948bc2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">El PEI del Colegio LOS ANDES, basado en principios de calidad, excelencia y autonom\u00eda, buscando el desarrollo integral del estudiante y de conformidad con los objetivos y fines de la Educaci\u00f3n Colombiana, propone los siguientes principios fundamentales:<\/span><\/p><ul><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La familia es n\u00facleo fundamental de la sociedad y la primera responsable de la educaci\u00f3n de sus hijos, raz\u00f3n por la cual el Colegio promueve la vinculaci\u00f3n de los padres en los procesos formativos.\u00a0<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La persona es un ser \u00fanico, libre, digno y responsable, que se construye a s\u00ed mismo, por tal raz\u00f3n, el desarrollo de competencias y habilidades mediante la promoci\u00f3n de aprendizajes que permitan aprender a pensar, sentir, compartir, actuar y persistir en sus prop\u00f3sitos son capacidades que el estudiante debe desarrollar en su proceso de formaci\u00f3n integral.\u00a0<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La tolerancia, el respeto por la diferencia en el ser, actuar, pensar y sentir de las personas que forman parte de la comunidad educativa, es fundamental para la sana convivencia social.\u00a0<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">El desarrollo de un pensamiento cr\u00edtico, auto cr\u00edtico, emprendedor y creativo es esencial en la formaci\u00f3n de la persona, contribuyen a mejorar la capacidad de aprendizaje del estudiante.\u00a0<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Formar en el respeto a la vida, hacia s\u00ed mismo, el medio social, cultural y ambiental; en la toma de decisiones, el liderazgo y la autoestima, son elementos prioritarios en la educaci\u00f3n para la paz y la libertad.<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La valoraci\u00f3n, apropiaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de los conocimientos cient\u00edficos, tecnol\u00f3gicos y culturales de la actualidad son fundamentales en una educaci\u00f3n actual, motivo por el cual, el Colegio genera las condiciones pedag\u00f3gicas y metodol\u00f3gicas para que los estudiantes se familiaricen con la comprensi\u00f3n, el uso y la producci\u00f3n de los c\u00f3digos cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos modernos.\u00a0<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Siendo la exigencia la base de la excelencia personal, se propende por una educaci\u00f3n que promueva la excelencia personal, la formaci\u00f3n integral a trav\u00e9s del ejercicio de una exigencia formativa que conlleve a la autonom\u00eda y a la autodisciplina.<\/span><\/p><p align=\"justify\">\u00a0<\/p><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf33ddd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bf33ddd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">VALORES INSTITUCIONALES<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c1e2d95 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c1e2d95\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-234a09e elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"234a09e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"944\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_2968-scaled-e1706550296902-1024x944.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-7138\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_2968-scaled-e1706550296902-1024x944.jpg 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_2968-scaled-e1706550296902-300x277.jpg 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_2968-scaled-e1706550296902-768x708.jpg 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_2968-scaled-e1706550296902-1536x1416.jpg 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_2968-scaled-e1706550296902-2048x1889.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b7d602 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"5b7d602\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-73dae11 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"73dae11\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p align=\"justify\"><span style=\"color: #262626; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Los valores que deben formar parte de la educaci\u00f3n de cada persona y guiar las acciones diarias en El Colegio LOS ANDES son los siguientes:<\/span><\/p><ul><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #262626; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Autonom\u00eda: Reconociendo y respetando las leyes y normas establecidas por la sociedad, fomentamos el desarrollo de una persona aut\u00f3noma, capaz de tomar decisiones y actuar de acuerdo a sus propias convicciones, sin desconocer los derechos de los dem\u00e1s.<\/span><\/p><\/li><\/ul><ul><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #262626; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Libertad: Promovemos la capacidad de autodeterminaci\u00f3n y la integraci\u00f3n social de cada individuo, siempre y cuando sus acciones no afecten los derechos de los dem\u00e1s. La libertad implica contar con posibilidades para actuar y ser uno mismo.<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #262626; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Respeto: Valoramos y aceptamos el derecho de cada ser humano a ser \u00e9l mismo, de forma aut\u00f3noma y en relaci\u00f3n con los dem\u00e1s y su entorno. La convivencia se basa en el respeto mutuo, reconociendo el papel importante que cada miembro de la comunidad educativa tiene en favor de la educaci\u00f3n.<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #262626; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Tolerancia: Entendemos y aceptamos las diferentes circunstancias y perspectivas desde las cuales cada persona se expresa. La tolerancia implica reconocer y aceptar la diversidad, respetando las ideas y opiniones de los dem\u00e1s, incluso si no las compartimos.<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #262626; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Solidaridad: Fomentamos actitudes y comportamientos que promuevan la cohesi\u00f3n y continuidad de la acci\u00f3n colectiva en nuestra sociedad. Sentimos un deber moral hacia los dem\u00e1s miembros de nuestra comunidad, basado en relaciones afectivas, colaboraci\u00f3n y apoyo mutuo.<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"color: #262626; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Responsabilidad: Valoramos la facultad de interactuar, comprometerse y aceptar las consecuencias de nuestros actos de manera libre. Consideramos la responsabilidad como una exigencia constante para contribuir al bienestar de la comunidad educativa y cumplir con los compromisos adquiridos.<\/span><\/p><\/li><li><p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #262626;\">Honestid<\/span><span style=\"color: #262626;\">a<\/span><span style=\"color: #262626;\">d: Promovemos la integridad, transparencia, rectitud, confianza y justicia como principios fundamentales en nuestra forma de ser y relacionarnos con nosotros mismos y con los dem\u00e1s. Confiamos en la honestidad de cada persona y actuamos de acuerdo a los principios universales de comportamiento y convivencia.<\/span><\/span><\/p><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9fd8b8 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a9fd8b8\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PRINCIPIOS El PEI del Colegio LOS ANDES, basado en principios de calidad, excelencia y autonom\u00eda, buscando el desarrollo integral del estudiante y de conformidad con los objetivos y fines de la Educaci\u00f3n Colombiana, propone los siguientes principios fundamentales: La familia es n\u00facleo fundamental de la sociedad y la primera responsable de la educaci\u00f3n de sus [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-6663","page","type-page","status-publish","hentry","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6663"}],"version-history":[{"count":77,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6663\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7837,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6663\/revisions\/7837"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}