{"id":6676,"date":"2023-10-04T11:06:26","date_gmt":"2023-10-04T16:06:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?page_id=6676"},"modified":"2024-02-15T14:06:30","modified_gmt":"2024-02-15T19:06:30","slug":"uniformes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/uniformes\/","title":{"rendered":"Uniformes"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"6676\" class=\"elementor elementor-6676\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71968e0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"71968e0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-afb3101 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"afb3101\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">Sobre los Uniformes<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a378484 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a378484\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-34375f7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"34375f7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p align=\"justify\"><span style=\"color: #262626;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">El Colegio Los Andes, tienen como exigencia el porte de uniformes de diario y educaci\u00f3n f\u00edsica para los estudiantes seg\u00fan el Manual De Convivencia en el art\u00edculo 36, con las siguientes especificaciones.<\/span><\/span><\/span><\/p><h2 style=\"font-style: inherit; font-weight: 600;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">UNIFORME DE DIARIO PARA HOMBRES:<\/span><\/h2><ul style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit;\"><li style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit;\"><span style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Camibuso polo color blanco con el escudo del colegio.<\/span><\/li><li style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Jean azul oscuro, sin marcas, sin manchas, sin rotos o adornos de cualquier tipo<\/span><\/li><li style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Chaqueta color rojo con las letras C.L.A.<\/span><\/li><li style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Zapatos de material, color negro, de cuero y cord\u00f3n (no tenis, sin suela blanca)<\/span><\/li><li style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Medias canilleras<span style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit;\">\u00a0color azul turqu\u00ed.<\/span><\/span><\/li><\/ul><div class=\"elementor-element elementor-element-1fad87e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1fad87e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">UNIFORME DE DIARIO PARA MUJERES:<\/span><\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-f15a39f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f15a39f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><ul><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Camibuso polo color blanco con el escudo del colegio.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Falda a cuadros rojos y negros, sin marcas, sin manchas, sin rotos o adornos de cualquier tipo.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Chaqueta color rojo con las letras C.L.A.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Zapatos negros tipo mafalda.<\/span><\/li><li style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Medias colegiales color blanco hasta la rodilla.<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-7175 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/mujeres-177x300-1.jpg\" alt=\"\" width=\"177\" height=\"300\" \/><\/span><\/li><\/ul><div class=\"elementor-element elementor-element-d0c68c3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d0c68c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">UNIFORME DE EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA PARA HOMBRES Y MUJERES:<\/span><\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-f4ecd01 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f4ecd01\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><ul><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Chaqueta azul, seg\u00fan modelo, con las letras C.L.A.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Sudadera azul, con dos franjas rojas en los lados.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Camibuso polo color blanco con el escudo del colegio.<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Tenis color azul oscuro sin ning\u00fan agregado de otro color (no suela blanca)<\/span><\/li><li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Medias canilleras color azul turqu\u00ed.<\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-element elementor-element-f4ecd01 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f4ecd01\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-7177 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/edufisica-140x300-1.jpg\" alt=\"\" width=\"140\" height=\"300\" \/><\/span><\/p><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\"><strong>CONDICIONES COMPLEMENTARIAS PARA LOS ESTUDIANTES<\/strong><\/span><\/h2><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Asistir a todos los actos p\u00fablicos que programe La Instituci\u00f3n Educativa en actividades curriculares o extracurriculares, con el respectivo uniforme de diario o de educaci\u00f3n f\u00edsica, bien organizado y portarlo con elegancia como lo exige el Manual de Convivencia.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\"><strong>Juli\u00e1n Andr\u00e9s Molina Ch\u00e1vez<br \/><\/strong><em>coordinadordisciplina@andesschool.edu.co<\/em><strong><br \/><\/strong>Coordinador de Convivencia<\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sobre los Uniformes El Colegio Los Andes, tienen como exigencia el porte de uniformes de diario y educaci\u00f3n f\u00edsica para los estudiantes seg\u00fan el Manual De Convivencia en el art\u00edculo 36, con las siguientes especificaciones. UNIFORME DE DIARIO PARA HOMBRES: Camibuso polo color blanco con el escudo del colegio. Jean azul oscuro, sin marcas, sin [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-6676","page","type-page","status-publish","hentry","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6676"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6676"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6676\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7876,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6676\/revisions\/7876"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6676"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}