{"id":7328,"date":"2024-02-06T10:20:35","date_gmt":"2024-02-06T15:20:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/?page_id=7328"},"modified":"2024-02-19T13:22:38","modified_gmt":"2024-02-19T18:22:38","slug":"corporacion-educativa-de-occidente","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/corporacion-educativa-de-occidente\/","title":{"rendered":"Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"7328\" class=\"elementor elementor-7328\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a224b72 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a224b72\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f21211 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4f21211\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/ESTATUTOS-CORPORACION-EDUCATIVA-DE-OCCIDENTE-2013.pdf\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-986a7b1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"986a7b1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f5268fd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f5268fd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Rese\u00f1a<\/span><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">ORIGEN:<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La Corporaci\u00f3n Educativa de occidente tuvo como origen la inquietud de un grupo de padres de familia vinculados al jard\u00edn infantil psicopedag\u00f3gico de la se\u00f1ora Mar\u00eda Ang\u00e9lica de V\u00e1zquez, quienes preocupados por la carencia de planteles educativos de buena calidad acad\u00e9mica decidieron hacer algo para garantizar a sus hijos una educaci\u00f3n satisfactoria, para lo cual decidieron crear una Corporaci\u00f3n.<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">OBJETIVOS:<\/span><\/em><\/p><ul><li><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La educaci\u00f3n integral de la ni\u00f1ez preescolar, b\u00e1sica primaria y secundaria, conforme a instrucciones del Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional.<\/span><\/em><\/li><li><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">El fomento de la educaci\u00f3n como aporte para solucionar el problema educativo en esta ciudad de Popay\u00e1n.<\/span><\/em><\/li><\/ul><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">CONSTITUCI\u00d3N:<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La Corporaci\u00f3n fue constituida por un apreciable numero de padres de familia en el d\u00eda siete (7) de julio de 1980. Los socios fundadores decidieron iniciar la obra con un aporte individual de treinta mil $30.000 pesos M\/CTE, cuota que podr\u00e1 ser reajustada a voluntad de la Asamblea General, para los futuros aportantes.<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">PROGRAMA:<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Nuestro programa de actividades esta basado en el desarrollo integral del ni\u00f1o.<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Los cursos son solo de 20 estudiantes; en esta forma podemos conocer realmente a cada uno; ayudarlos a superar las dificultades y estimular al desarrollar de las diferentes potencialidades.<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">OTRAS FUNCIONES:<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La Corporaci\u00f3n aspira ante todo a construirse en lazo de uni\u00f3n de los padres de familia cuyos hijos est\u00e9n matriculados en el colegio de la se\u00f1ora de V\u00e1squez. Pretende adem\u00e1s ofrecer cursos de extensi\u00f3n acad\u00e9mica en las \u00e1reas que resulten de mayor inter\u00e9s y que complementen la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os. Igualmente se requiere prestar este servicio a los padres de familia que est\u00e9n interesados en adelantar estudios especiales, como idiomas, por ejemplo, y en dictar o atender ciclos de conferencias de car\u00e1cter cultural.<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">RELACI\u00d3N CASA COLEGIO:<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Es fundamental para lograr \u00e9xito en la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os, un di\u00e1logo frecuente, amistoso y sincero entre padres y educadores. Todos los padres pueden venir en el momento que deseen, ya sea a conversar con los profesores, a participar a actividades con los ni\u00f1os o simplemente a observar la forma de trabajo.<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Una vez creada esta entidad sin animo de lucro, sus socios empezaron a trabajar en equipo para brindarle un mejor bienestar estudiantil a sus educandos.<\/span><\/em><\/p><p><em><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Tomado de Archivo Historico del Colegio<\/span><\/em><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">El Gobernador del Departamento del Cauca, mediante Resoluci\u00f3n No. 133 del 19 de diciembre de 1980, reconoci\u00f3 personer\u00eda jur\u00eddica a la <strong>CORPORACI\u00d3N EDUCATIVA DE OCCIDENTE<\/strong>, <strong>Nit. 891501402-0,<\/strong> con domicilio en la ciudad de Popay\u00e1n, la cual se encuentra vigente y es una entidad sin \u00e1nimo de lucro.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">La Junta Directiva de la Corporaci\u00f3n Educativa de Occidente, actualmente esta conformada por los siguientes miembros:<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Presidente: Guillermo Le\u00f3n R\u00edos C\u00e1rdenas.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Vicepresidente: Yurani Esther de Le\u00f3n Rivera.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Secretaria: Carolina Tob\u00f3n Olano.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Tesorero: Carlos Fernando Arboleda Artunduaga.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Revisor Fiscal:\u00a0<span style=\"text-align: var(--text-align);\">Antonio Jos\u00e9 Ord\u00f3\u00f1ez Cer\u00f3n<\/span><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Vocal: Diego Fernando Zambrano Valverde.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Suplentes Num\u00e9ricos:<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Ana Isabel Verhelst Solano.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Diocelimo Riascos Guti\u00e9rrez.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Jaime Alberto Salazar Montenegro.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Jair Fernando Molano Agredo.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif; font-size: 12pt;\">Orlando Montenegro S\u00e1nchez.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-623000e e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"623000e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-790f772 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"790f772\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"567\" src=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/redes-1024x567.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-7457\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/redes-1024x567.png 1024w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/redes-300x166.png 300w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/redes-768x425.png 768w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/redes-1536x850.png 1536w, https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/redes-2048x1133.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a037d2f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a037d2f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4475934 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4475934\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-asamblea-general-de-asociados-2024\/\" target=\"_blank\">CONVOCATORIA ASAMBLEA GENERAL DE ASOCIADOS 2024<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-67b6bda e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"67b6bda\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d751de elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8d751de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2023\/\" target=\"_blank\">CONVOCATORIA ASAMBLEA GENERAL DE ASOCIADOS 2023<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-193db5b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"193db5b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;container_type&quot;:&quot;flex&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4db123f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4db123f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/convocatoria-a-asamblea-general-de-asociados-2022\/\" target=\"_blank\">CONVOCATORIA ASAMBLEA GENERAL DE ASOCIADOS 2022.<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<!-- WP Attachments -->\r\n        <div style=\"width:100%;margin:10px 0 10px 0;\">\r\n            <h3>Archivos Adjuntos<\/h3>\r\n        <ul class=\"post-attachments\"><li class=\"post-attachment mime-application-pdf\"><a href=\"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/ESTATUTOS-CORPORACION-EDUCATIVA-DE-OCCIDENTE-2013.pdf\">ESTATUTOS CORPORACI\u00d3N EDUCATIVA DE OCCIDENTE 2013<\/a> <small>(189 kB)<\/small><\/li><\/ul><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rese\u00f1a ORIGEN: La Corporaci\u00f3n Educativa de occidente tuvo como origen la inquietud de un grupo de padres de familia vinculados al jard\u00edn infantil psicopedag\u00f3gico de la se\u00f1ora Mar\u00eda Ang\u00e9lica de V\u00e1zquez, quienes preocupados por la carencia de planteles educativos de buena calidad acad\u00e9mica decidieron hacer algo para garantizar a sus hijos una educaci\u00f3n satisfactoria, para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-7328","page","type-page","status-publish","hentry","entry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7328"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7328"}],"version-history":[{"count":112,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7328\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7956,"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7328\/revisions\/7956"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.andesschool.edu.co\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}